# Copyright (C) Pootle contributors.
#
# This file is a part of the Pootle project. It is distributed under the GPL3
# or later license. See the LICENSE file for a copy of the license and the
# AUTHORS file for copyright and authorship information.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/translate/pootle/issues/new\n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-22 10:48+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2015-06-10 14:36+0000\n"
"Last-Translator: wonjin <dnjs0309@naver.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.1-rc1\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.1\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1433947019.000000\n"

#: apps/accounts/adapter.py:64
msgid ""
"Some problem happened when tried to send the confirmation email. Please try "
"again later."
msgstr ""

#: apps/accounts/forms.py:43
msgid ""
"Your user seems to have disappeared. Please report this to the site owners."
msgstr ""

# 실명을 적는 Full Name 항목과 혼동을 피하기 위해 '사용자 이름' 대신 '사용자 아이디'를 추천
#: apps/accounts/models.py:61 apps/pootle_app/views/admin/permissions.py:86
msgid "Username"
msgstr "아이디"

#: apps/accounts/models.py:62
msgid ""
"Required. 30 characters or fewer. Letters, numbers and @/./+/-/_ characters"
msgstr "30자 이하가 요구됩니다. 영문자, 숫자 및  @/./+/-/_등의 특수문자"

#: apps/accounts/models.py:66
msgid "Enter a valid username."
msgstr "유효한 사용자 이름을 입력하십시오."

#: apps/accounts/models.py:70
msgid "Email Address"
msgstr "전자메일 주소"

#: apps/accounts/models.py:71 apps/pootle_language/models.py:80
#: apps/pootle_project/models.py:149
msgid "Full Name"
msgstr "이름(성명)"

#: apps/accounts/models.py:73 apps/staticpages/models.py:28
#: templates/admin/staticpages/_table.html:6
msgid "Active"
msgstr "활성화"

#: apps/accounts/models.py:74
msgid ""
"Designates whether this user should be treated as active. Unselect this "
"instead of deleting accounts."
msgstr ""
"이 사용자는 활성정도로 취급되야 한다고 지정합니다. 이 대신 계정 삭제는 선택 "
"되지 않습니다."

#: apps/accounts/models.py:76
msgid "Superuser Status"
msgstr "슈퍼사용자 상태"

#: apps/accounts/models.py:77
msgid ""
"Designates that this user has all permissions without explicitly assigning "
"them."
msgstr "이 사용자를 명쾌한 할당 없이 모든 권한이 있는 것으로 지정합니다."

#: apps/accounts/models.py:80
msgid "date joined"
msgstr "가입한 날짜"

#: apps/accounts/models.py:84
msgid "Number of Rows"
msgstr "가로 줄"

#: apps/accounts/models.py:87
msgid "Alternative Source Languages"
msgstr "근본 언어 대안"

#: apps/accounts/models.py:90 templates/admin/detailed_reports.html:149
msgid "Rate"
msgstr "비율"

#: apps/accounts/models.py:91 apps/reports/forms.py:32
msgid "Review Rate"
msgstr "평가율"

#: apps/accounts/models.py:92 apps/reports/forms.py:37
msgid "Hourly Rate"
msgstr "시간당"

#: apps/accounts/models.py:93
msgid "Score"
msgstr "점수"

#: apps/accounts/models.py:94 apps/reports/forms.py:21
msgid "Currency"
msgstr "화폐 단위"

#: apps/accounts/models.py:96
msgid "Is employee?"
msgstr "피고용인 인가요?"

#: apps/accounts/models.py:97
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: apps/accounts/models.py:99
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: apps/accounts/models.py:100
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: apps/accounts/models.py:101
msgid "Short Bio"
msgstr "짧은 경력"

#: apps/accounts/models.py:308
#, fuzzy
msgid "This email address already exists."
msgstr "이 단어는 이미 파일에 제출되었습니다."

#: apps/accounts/views.py:37
msgid ""
"An error occurred logging you in. Please contact your system administrator"
msgstr ""

#: apps/contact/forms.py:25
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: apps/contact/forms.py:27
msgid "Please enter your message summary"
msgstr "당신의 요약한 메시지를 입력하시오"

#: apps/contact/forms.py:34 apps/virtualfolder/models.py:32 core/browser.py:17
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: apps/contact/forms.py:35
msgid "Please enter your name"
msgstr "이름을 입력해주십시오."

#: apps/contact/forms.py:38
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: apps/contact/forms.py:39
msgid "Please enter your email address"
msgstr "이메일 주소를 기입해주세요."

#: apps/contact/forms.py:42
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: apps/contact/forms.py:43
msgid "Please enter your message"
msgstr "사용자 메세지를 입력해 주십시오."

#: apps/import_export/templates/browser/index.html:10
#, fuzzy
msgid "Download translation files for offline translation"
msgstr "오프라인 번역을 위해 XLIFF 내려받기"

#: apps/import_export/templates/browser/index.html:11
#, fuzzy
msgid "Download for offline translation"
msgstr "오프라인 번역을 위해 XLIFF 내려받기"

#: apps/import_export/templates/browser/index.html:19
#, fuzzy
msgid "Upload translation files or archives in .zip format"
msgstr "모든 번역물을 가져왔습니다."

#: apps/import_export/templates/browser/index.html:20
#, fuzzy
msgid "Upload translations"
msgstr "번역 내보내기"

#: apps/import_export/utils.py:29
#, python-format
msgid "Unsupported filetype '%s', only PO files are supported at this time\n"
msgstr ""

#: apps/import_export/utils.py:35
#, python-format
msgid "File '%s' missing X-Pootle-Path header\n"
msgstr ""

#: apps/import_export/utils.py:40
#, python-format
msgid "File '%s' missing or invalid X-Pootle-Revision header\n"
msgstr ""

#: apps/import_export/utils.py:48
#, python-format
msgid "Could not create '%s'. Missing Project/Language? (%s)"
msgstr ""

#: apps/import_export/utils.py:57
#, fuzzy
msgid "There was an error uploading your file"
msgstr "파일을 업로드 하면서 번역을 덮어쓸 수 있습니다."

#: apps/pootle_app/forms.py:37
msgid "Language code does not follow the ISO convention"
msgstr "언어 코드가 ISO 방식을 따르지 않습니다."

#: apps/pootle_app/forms.py:45 apps/pootle_project/models.py:172
msgid "Source Language"
msgstr "원시 언어"

#: apps/pootle_app/forms.py:91 apps/pootle_project/models.py:391
#, python-format
msgid "\"%s\" cannot be used as a project code"
msgstr "프로젝트 코드로 사용할 수 없습니다."

#: apps/pootle_app/forms.py:98 custom/templates/profiles/_tabs.html:5
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: apps/pootle_app/forms.py:133 apps/pootle_profile/forms.py:28
msgid "Please enter a valid LinkedIn user profile URL."
msgstr "유효한 사용자 프로필 URL을 입력해 주십시오"

#: apps/pootle_app/views/admin/dashboard.py:80
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: apps/pootle_app/views/admin/dashboard.py:81
msgid "Active projects"
msgstr "활동 중인 프로젝트"

#: apps/pootle_app/views/admin/dashboard.py:82
msgid "Active languages"
msgstr "활성화된 언어"

#: apps/pootle_app/views/admin/dashboard.py:83
msgid "Translated strings"
msgstr "번역된 문자열"

#: apps/pootle_app/views/admin/dashboard.py:84
msgid "Translated words"
msgstr "번역된 단어"

# 현재 접속중인 사용자/ 활동중인 사용자가 문맥에 따라 맞을 수도 있겠습니다. 직접 마주치게되면 문맥을 알게되겠지요.
#: apps/pootle_app/views/admin/dashboard.py:85
msgid "Active users"
msgstr "접속중인 사용자"

#. Translators: this refers to the status of the background job worker
#: apps/pootle_app/views/admin/dashboard.py:106
#, python-format
msgid "Running (%d worker)"
msgid_plural "Running (%d workers)"
msgstr[0] ""

#. Translators: this refers to the status of the background job worker
#: apps/pootle_app/views/admin/dashboard.py:110
msgid "Stopped"
msgstr "멈춤"

#: apps/pootle_app/views/admin/permissions.py:67
msgid "All Users"
msgstr "모든 사용자"

#: apps/pootle_app/views/admin/permissions.py:95
msgid "Add Permissions"
msgstr "사용자 권한 추가"

#: apps/pootle_app/views/admin/permissions.py:100
#: apps/pootle_app/views/admin/permissions.py:109
msgid "Select one or more permissions"
msgstr "하나 또는 그 이상의 권한을 선택하시오"

#: apps/pootle_app/views/admin/permissions.py:104
msgid "Revoke Permissions"
msgstr "권한 취소"

#: apps/pootle_app/views/admin/util.py:126
msgid "No files in this project."
msgstr "이 프로젝트에 파일이 없습니다."

#: apps/pootle_app/views/admin/util.py:159
msgid "There are errors in the form. Please review the problems below."
msgstr "폼에 오류가 있습니다. 아래 문제들을 검토하십시오."

#: apps/pootle_language/models.py:73
msgid ""
"ISO 639 language code for the language, possibly followed by an underscore "
"(_) and an ISO 3166 country code. <a href=\"http://www.w3.org/International/"
"articles/language-tags/\">More information</a>"
msgstr ""
"ISO 639 언어 코드는 밑줄(_) 과 ISO 3166 국가 코드가 따릅니다. 자세한 정보는 "
"<a href=\"http://www.w3.org/International/articles/language-tags/\">를 참고하"
"십시오."

#: apps/pootle_language/models.py:78 apps/pootle_project/models.py:146
msgid "Code"
msgstr "코드"

#: apps/pootle_language/models.py:82
msgid "Enter any special characters that users might find difficult to type"
msgstr "사용자들이 찾기 어려운 특수문자를 입력하십시오."

#: apps/pootle_language/models.py:85
msgid "Special Characters"
msgstr "특수 문자"

#: apps/pootle_language/models.py:88
msgid ""
"For more information, visit <a href=\"http://docs.translatehouse.org/"
"projects/localization-guide/en/latest/l10n/pluralforms.html\">our page</a> "
"on plural forms."
msgstr ""
"더 많은 정보를 얻고 싶으시다면 <a href=\"http://docs.translatehouse.org/"
"projects/localization-guide/en/latest/l10n/pluralforms.html\"> 에 방문해 주시"
"기 바랍니다."

#: apps/pootle_language/models.py:93
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: apps/pootle_language/models.py:96
msgid "Number of Plurals"
msgstr "복수형의 수"

#: apps/pootle_language/models.py:98
msgid "Plural Equation"
msgstr "복수형 계산식"

#: apps/pootle_misc/checks.py:33 core/browser.py:66
msgid "Critical"
msgstr "치명적인"

#: apps/pootle_misc/checks.py:34
msgid "Cosmetic"
msgstr "화장품"

#: apps/pootle_misc/checks.py:35
#, fuzzy
msgid "Functional"
msgstr "기능"

#: apps/pootle_misc/checks.py:36
#, fuzzy
msgid "Extraction"
msgstr "추출"

#: apps/pootle_misc/checks.py:37
msgid "Other"
msgstr ""

#: apps/pootle_misc/checks.py:41 apps/pootle_misc/checks.py:111
msgid "Accelerators"
msgstr "가속장치"

#: apps/pootle_misc/checks.py:42
msgid "Acronyms"
msgstr "머릿말"

#: apps/pootle_misc/checks.py:43
msgid "Blank"
msgstr "빈 공간"

#: apps/pootle_misc/checks.py:44
msgid "Brackets"
msgstr "괄호"

#: apps/pootle_misc/checks.py:45
msgid "Compendium conflict"
msgstr "갈등 개요서"

#: apps/pootle_misc/checks.py:46
msgid "Translator credits"
msgstr "번역자 명단"

#: apps/pootle_misc/checks.py:47
msgid "Dialog sizes"
msgstr ""

#: apps/pootle_misc/checks.py:48 apps/pootle_misc/checks.py:115
msgid "Double quotes"
msgstr "큰 따옴표"

#: apps/pootle_misc/checks.py:49
msgid "Double spaces"
msgstr "이중 여백"

#: apps/pootle_misc/checks.py:50
msgid "Repeated word"
msgstr "단어 반복"

#: apps/pootle_misc/checks.py:51
msgid "E-mail"
msgstr "전자메일"

#: apps/pootle_misc/checks.py:52
msgid "Ending punctuation"
msgstr "구두점"

#: apps/pootle_misc/checks.py:53
msgid "Ending whitespace"
msgstr "마지막 공간을 두세요"

#: apps/pootle_misc/checks.py:54
msgid "Escapes"
msgstr "탈출구"

#: apps/pootle_misc/checks.py:55
msgid "File paths"
msgstr "파일 경로"

#: apps/pootle_misc/checks.py:56
msgid "Functions"
msgstr "기능"

#: apps/pootle_misc/checks.py:57
msgid "GConf values"
msgstr "GConf 가치"

#: apps/pootle_misc/checks.py:58 apps/pootle_misc/stats.py:26
msgid "Fuzzy"
msgstr "유사한"

#: apps/pootle_misc/checks.py:59
msgid "Old KDE comment"
msgstr "올드 KDE 설명"

#: apps/pootle_misc/checks.py:60
msgid "Long"
msgstr "길게"

#: apps/pootle_misc/checks.py:61
msgid "Must translate words"
msgstr "가장 번역 많이된 단어"

#: apps/pootle_misc/checks.py:62
msgid "Newlines"
msgstr "새 행"

#: apps/pootle_misc/checks.py:63
msgid "Number of plurals"
msgstr "복수형의 수"

#: apps/pootle_misc/checks.py:64
msgid "Don't translate words"
msgstr "단어가 번역이 않됩니다."

#: apps/pootle_misc/checks.py:65
msgid "Numbers"
msgstr "숫자"

#: apps/pootle_misc/checks.py:66
msgid "Options"
msgstr "선택사항"

#: apps/pootle_misc/checks.py:67
msgid "printf()"
msgstr "printf()"

#: apps/pootle_misc/checks.py:68
msgid "Punctuation spacing"
msgstr "함수 공간"

#: apps/pootle_misc/checks.py:69
msgid "Pure punctuation"
msgstr "순수 구두점"

#: apps/pootle_misc/checks.py:70
#, fuzzy
msgid "Python brace placeholders"
msgstr "Mustache  Plural form of placeholder"

#: apps/pootle_misc/checks.py:71
msgid "Number of sentences"
msgstr "문장의 수"

#: apps/pootle_misc/checks.py:72
msgid "Short"
msgstr "짧음"

#: apps/pootle_misc/checks.py:73
msgid "Simple capitalization"
msgstr "단순 투자"

#: apps/pootle_misc/checks.py:74
msgid "Simple plural(s)"
msgstr "간단한 복수형"

#: apps/pootle_misc/checks.py:75
msgid "Single quotes"
msgstr "작은 따옴표"

#: apps/pootle_misc/checks.py:76
msgid "Starting capitalization"
msgstr "시작 부분"

#: apps/pootle_misc/checks.py:77
msgid "Starting punctuation"
msgstr "시작 구두점"

#: apps/pootle_misc/checks.py:78
msgid "Starting whitespace"
msgstr "시작 공간"

#. Translators: This refers to tabulation characters
#: apps/pootle_misc/checks.py:80
msgid "Tabs"
msgstr "탭"

#: apps/pootle_misc/checks.py:81
msgid "Unchanged"
msgstr "변경하지 않음"

#: apps/pootle_misc/checks.py:82 apps/pootle_misc/stats.py:27
#: apps/pootle_store/util.py:30 core/helpers.py:58
#: templates/editor/_filters.html:9
msgid "Untranslated"
msgstr "미번역"

#: apps/pootle_misc/checks.py:83
msgid "URLs"
msgstr "주소"

#: apps/pootle_misc/checks.py:84
msgid "Valid characters"
msgstr "유효한 문자"

#: apps/pootle_misc/checks.py:85
msgid "Placeholders"
msgstr "플레이스 홀더(빠져 있는 다른 것을 대신하는 기호나 텍스트의 일부)"

#: apps/pootle_misc/checks.py:86
msgid "Valid XML"
msgstr ""

#: apps/pootle_misc/checks.py:87
msgid "XML tags"
msgstr "XML 태그"

#: apps/pootle_misc/checks.py:89
msgid "Broken HTML Entities"
msgstr "깨진 HTML 파일"

#: apps/pootle_misc/checks.py:90
msgid "Java format"
msgstr "자바 포멧"

#: apps/pootle_misc/checks.py:91
msgid "Template format"
msgstr "견본 포멧"

#: apps/pootle_misc/checks.py:92
msgid "Mustache placeholders"
msgstr "Mustache  Plural form of placeholder"

#: apps/pootle_misc/checks.py:93
msgid "Mustache placeholder pairs"
msgstr "수염 기호쌍"

#: apps/pootle_misc/checks.py:94
msgid "Mustache like placeholder pairs"
msgstr "자리표시자 한쌍인 Mustache"

#: apps/pootle_misc/checks.py:95
msgid "C format placeholders"
msgstr "C 형식 자리표시자"

#: apps/pootle_misc/checks.py:96
msgid "Non printable"
msgstr "인쇄 불가능"

#: apps/pootle_misc/checks.py:97
msgid "Unbalanced tag braces"
msgstr "균형잡히지 않은 태크 가지"

#: apps/pootle_misc/checks.py:98
msgid "Changed attributes"
msgstr "변경된 속성"

#: apps/pootle_misc/checks.py:99
msgid "Unescaped ampersands"
msgstr "이스케이프 되지않은 앤드기호"

#: apps/pootle_misc/checks.py:100
msgid "Incorrectly escaped ampersands"
msgstr "정확하지 않은 이스케이프된 &기호"

#: apps/pootle_misc/checks.py:101
msgid "Whitespaces"
msgstr "공백"

#: apps/pootle_misc/checks.py:102
msgid "Date format"
msgstr "날짜 형식"

#: apps/pootle_misc/checks.py:103
msgid "Uppercase placeholders"
msgstr "대문자 개체틀"

#: apps/pootle_misc/checks.py:104
msgid "Percent sign placeholders"
msgstr "퍼센트 표시 개체"

#: apps/pootle_misc/checks.py:105
msgid "Percent sign closure placeholders"
msgstr "퍼센트 사인은 개체를 종료시킵니다."

#: apps/pootle_misc/checks.py:106
msgid "$ placeholders"
msgstr "$자리표시자"

#: apps/pootle_misc/checks.py:107
msgid "$ closure placeholders"
msgstr "$ closure placeholders"

#: apps/pootle_misc/checks.py:108
msgid "Java-encoded unicode"
msgstr "자바 유니 코드"

#: apps/pootle_misc/checks.py:109
msgid "Objective-C format"
msgstr "객체-c 포멧"

#: apps/pootle_misc/checks.py:110
msgid "Android format"
msgstr "안드로이드 포멧"

#: apps/pootle_misc/checks.py:112
msgid "Tags differ"
msgstr "태그 차이점"

#: apps/pootle_misc/checks.py:113
msgid "Curly braces"
msgstr "중괄호"

#: apps/pootle_misc/checks.py:114
msgid "Potential unwanted placeholders"
msgstr "반갑지 않은 잠재적인 자리표시자"

#: apps/pootle_misc/checks.py:116
msgid "Double quotes in tags"
msgstr "태그안의 큰 따옴표"

#: apps/pootle_misc/checks.py:117
#, fuzzy
msgid "Percent brace placeholders"
msgstr "퍼센트 표시 개체"

#. Translators: This is the name of a filter
#: apps/pootle_misc/forms.py:90 core/helpers.py:62
msgid "Search"
msgstr "찾기"

#: apps/pootle_misc/forms.py:91
msgid "Search (Ctrl+Shift+S)<br/>Type and press Enter to search"
msgstr "Ctrl+Shift+S의 찾기 유형 그리고 엔터를 눌러라!"

#: apps/pootle_misc/forms.py:99
msgid "Exact Match"
msgstr "정확한 일치"

#: apps/pootle_misc/forms.py:106
msgid "Source Text"
msgstr "원본 텍스트"

#: apps/pootle_misc/forms.py:107
msgid "Target Text"
msgstr "타겟 텍스트"

#: apps/pootle_misc/forms.py:108
msgid "Comments"
msgstr "주석"

#: apps/pootle_misc/forms.py:109
msgid "Locations"
msgstr "위치"

#. Translators: Heading representing the total number of words of a file
#. or directory
#: apps/pootle_misc/stats.py:24 core/browser.py:45
#: templates/admin/detailed_reports.html:275
msgid "Total"
msgstr "전체"

#: apps/pootle_misc/stats.py:25 apps/pootle_store/util.py:32
#: core/helpers.py:57 templates/editor/_filters.html:7
msgid "Translated"
msgstr "번역됨"

#: apps/pootle_misc/templatetags/render_pager.py:22
msgid "First"
msgstr "처음"

#: apps/pootle_misc/templatetags/render_pager.py:24
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: apps/pootle_misc/templatetags/render_pager.py:40
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: apps/pootle_misc/templatetags/render_pager.py:42
#, python-format
msgid "Last (%d)"
msgstr "마지막 (%d)"

#: apps/pootle_profile/views.py:55
msgid "Select one or more languages"
msgstr "하나 또는 그 이상의 언어를 선택하십시오"

#: apps/pootle_project/forms.py:29 core/browser.py:32
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: apps/pootle_project/models.py:143
msgid ""
"A short code for the project. This should only contain ASCII characters, "
"numbers, and the underscore (_) character."
msgstr "프로젝트를 위한 짧은 코드. ASCII 문자, 숫자, 밑줄(_)만 포함합니다."

#: apps/pootle_project/models.py:157
msgid "Quality Checks"
msgstr "품질 검사"

#: apps/pootle_project/models.py:160
msgid "File Type"
msgstr "파일 유형"

#: apps/pootle_project/models.py:164
msgid "Automatic detection (slower)"
msgstr "자동 감지(느리게)"

#: apps/pootle_project/models.py:165
msgid "GNU style: files named by language code"
msgstr "GNU 스타일: 언어코드에 의해 이름 지어진 파일"

#: apps/pootle_project/models.py:166
msgid "Non-GNU: Each language in its own directory"
msgstr "비 GNU: 고유 디렉터리의 각 언어"

#: apps/pootle_project/models.py:169
msgid "Project Tree Style"
msgstr "프로젝트 트리 스타일"

#: apps/pootle_project/models.py:175
msgid "Ignore Files"
msgstr "파일 무시"

#: apps/pootle_project/models.py:180
msgid "Errors Report Email"
msgstr "에러 리포트 이메일"

#: apps/pootle_project/models.py:181
msgid "An email address where issues with the source text can be reported."
msgstr "어디서나 이슈가 될수 있는 소식은 이메일 주소에 언급 될 수 있습니다."

#: apps/pootle_project/models.py:185
msgid "Screenshot Search Prefix"
msgstr "스크린샷  찾기 접두사"

#: apps/pootle_project/models.py:190
msgid "Disabled"
msgstr "사용 안함 "

#: apps/pootle_statistics/models.py:71 templates/editor/export_view.html:105
msgid "Source"
msgstr "소스"

#: apps/pootle_statistics/models.py:72
msgid "Target"
msgstr "대상"

#: apps/pootle_statistics/models.py:73
msgid "State"
msgstr "상태"

#: apps/pootle_statistics/models.py:74
msgid "Comment"
msgstr "코멘트"

#: apps/pootle_statistics/models.py:351
#, fuzzy
msgid "Added suggestion"
msgstr "제안된 번역문(%d개)"

#: apps/pootle_statistics/models.py:352
#, fuzzy, python-format
msgid "Accepted suggestion from %s"
msgstr "제안 사항 수락"

#: apps/pootle_statistics/models.py:353
#, fuzzy, python-format
msgid "Rejected suggestion from %s"
msgstr "제안 사항 거부"

#: apps/pootle_store/decorators.py:27
msgid "Insufficient rights to access this directory."
msgstr "이 디렉토리에 접근하기 위한 권한이 부족합니다."

#: apps/pootle_store/decorators.py:30
msgid "Insufficient rights to access suggestion mode."
msgstr "제안 모드에 접근하기 위한 권한 부족"

#: apps/pootle_store/decorators.py:31
msgid "Insufficient rights to access translation mode."
msgstr "번역모드에 접근하기 위한 권한 부족"

#: apps/pootle_store/decorators.py:32 apps/pootle_store/views.py:1012
msgid "Insufficient rights to access review mode."
msgstr "리뷰모드에 접근하기 위한 권한 부족"

#: apps/pootle_store/filetypes.py:20
msgid "Gettext PO"
msgstr "Gettext PO"

#: apps/pootle_store/filetypes.py:24
#, fuzzy
msgid "XLIFF (.xlf)"
msgstr "XLIFF 파일"

#: apps/pootle_store/filetypes.py:25
msgid "XLIFF (.xliff)"
msgstr ""

#: apps/pootle_store/filetypes.py:31
msgid "Qt ts"
msgstr "Qt ts"

#: apps/pootle_store/filetypes.py:37
msgid "TMX"
msgstr "TMX"

#: apps/pootle_store/filetypes.py:43
msgid "TBX"
msgstr "TBX"

#: apps/pootle_store/filetypes.py:49
msgid "Haiku catkeys"
msgstr "Hailku catkeys"

#: apps/pootle_store/filetypes.py:55
msgid "Excel CSV"
msgstr "엑셀 CSV"

#: apps/pootle_store/filetypes.py:61
msgid "Mozilla .lang"
msgstr "Mozilla .lang"

#: apps/pootle_store/forms.py:88
#: apps/pootle_store/templatetags/store_tags.py:147
#: apps/pootle_store/templatetags/store_tags.py:163
#: apps/pootle_store/templatetags/store_tags.py:170
#: apps/pootle_store/templatetags/store_tags.py:182
#: apps/pootle_store/templatetags/store_tags.py:184
#, python-format
msgid "Plural Form %d"
msgstr "복수 형태 %d"

#: apps/pootle_store/forms.py:211 apps/pootle_store/util.py:31
#: core/helpers.py:59 templates/editor/_filters.html:10
msgid "Needs work"
msgstr "작업이 필요하다"

#: apps/pootle_store/forms.py:247
#, fuzzy
msgid "Needs work flag must be cleared"
msgstr "더러운 깃발을 깨끗하게 해야합니다."

#: apps/pootle_store/forms.py:290
msgid "Value of `similarity` should be in in the [0..1] range"
msgstr "'유사성'의 정도는 0..1의 범위안에 있다"

#: apps/pootle_store/forms.py:300
msgid "Value of `mt_similarity` should be in in the [0..1] range"
msgstr "'mt_similarity'의 정도는 0..1의 범위안에 있다"

#: apps/pootle_store/forms.py:325
msgid "Translator comment"
msgstr "번역자 주석"

#: apps/pootle_store/models.py:146
msgid "Pending"
msgstr "대기 중"

#: apps/pootle_store/models.py:147
msgid "Accepted"
msgstr "수락"

#: apps/pootle_store/models.py:148
msgid "Rejected"
msgstr "거부됨"

#: apps/pootle_store/models.py:1343
msgid "Path"
msgstr "경로"

#: apps/pootle_store/templatetags/store_tags.py:141
#: apps/pootle_store/templatetags/store_tags.py:143
msgid "Singular"
msgstr "단수형"

#: apps/pootle_store/templatetags/store_tags.py:141
#: apps/pootle_store/templatetags/store_tags.py:143
msgid "Plural"
msgstr "복수형"

#: apps/pootle_store/util.py:29
msgid "Obsolete"
msgstr "쓸모없는"

#: apps/pootle_store/views.py:467 core/decorators.py:46
msgid "Arguments missing."
msgstr "누락된 인수"

#: apps/pootle_store/views.py:708
msgid "Failed to remove comment."
msgstr "커멘트 삭제에 실패하였습니다."

#: apps/pootle_store/views.py:742
msgid "Comment submission failed."
msgstr "커멘트 제출을 실패하였습니다."

#: apps/pootle_store/views.py:941
msgid "Failed to process submission."
msgstr "프로세스 제출에 실패하였습니다."

#: apps/pootle_store/views.py:982
msgid "Failed to process suggestion."
msgstr "요청을 처리하는데 실패했습니다."

#: apps/pootle_terminology/forms.py:48
msgid "This term already exists in this file."
msgstr "이 단어는 이미 파일에 제출되었습니다."

#: apps/reports/forms.py:27
msgid "Translation Rate"
msgstr "번역률"

#: apps/reports/forms.py:42
msgid "Effective from"
msgstr "효과적으로"

#: apps/reports/models.py:31 apps/reports/models.py:43
#: templates/editor/export_view.html:106
#: templates/translation_projects/terminology/manage.html:35
#: templates/user/settings.html:29
msgid "Translation"
msgstr "번역"

#: apps/reports/models.py:32 apps/reports/models.py:44
msgid "Review"
msgstr "검토"

#: apps/reports/models.py:33
#, fuzzy
msgid "Suggestion"
msgstr "제안"

#: apps/reports/models.py:45
msgid "Hourly Work"
msgstr "시간당"

#: apps/reports/models.py:46
msgid "Correction"
msgstr "수정"

#: apps/reports/models.py:49
msgid "Type"
msgstr "형식"

#: apps/reports/models.py:52
msgid "Amount"
msgstr "총액"

#: apps/reports/models.py:54
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: apps/reports/models.py:55 apps/virtualfolder/models.py:58
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: apps/reports/views.py:320
#, python-format
msgid "User %s not found"
msgstr "사용자를 찾을 수 없습니다."

#: apps/reports/views.py:397
msgid "Invalid request method"
msgstr "잘못된 요청 방법입니다."

#: apps/staticpages/forms.py:59
#, python-format
msgid ""
"I have read and accept: <a href=\"%(url)s\" class=\"%(classes)s\">%(title)s</"
"a>"
msgstr ""
"그대로 받아들이고<a href=\"%(url)s\" class=\"%(classes)s\">%(title)s</a>을 읽"
"고있다."

#: apps/staticpages/models.py:30
msgid "Whether this page is active or not."
msgstr "이 페이지는 활성화 되어 있거나 않되어 있다."

#: apps/staticpages/models.py:33 templates/admin/staticpages/_table.html:7
msgid "Virtual Path"
msgstr "가상통로"

#: apps/staticpages/models.py:40
msgid "Title"
msgstr "제목"

#. Translators: Content that will be used to display this static page
#: apps/staticpages/models.py:43
msgid "Display Content"
msgstr "컨텐츠 보이기"

#: apps/staticpages/models.py:45
#, python-format
msgid "Allowed markup: %s"
msgstr "허용된 마크업%s"

#: apps/staticpages/models.py:48 templates/admin/staticpages/_table.html:9
msgid "Redirect to URL"
msgstr "URL 리디렉션"

#: apps/staticpages/models.py:50
msgid "If set, any references to this page will redirect to this URL"
msgstr "이미 설정된 경우, 이 페이지에 대한 언급 이 URL로 리디렉션 합니다."

#. Translators: 'URL' and 'content' refer to form fields.
#: apps/staticpages/models.py:96
msgid "URL or content must be provided."
msgstr "url 또는 콘텐츠 제공돼야한다."

#: apps/staticpages/models.py:104
msgid "Virtual path already in use."
msgstr "이미 사용 중 가상 경로입니다."

#: apps/staticpages/models.py:113
msgid "Legal Page"
msgstr "법률 페이지"

#: apps/staticpages/models.py:124
msgid "Regular Page"
msgstr "정규 페이지"

#: apps/staticpages/views.py:121 templates/admin/staticpages/_table.html:8
msgid "Page Title"
msgstr "페이지 제목"

#. Translators: 'projects' must not be translated.
#: apps/staticpages/views.py:138
msgid ""
"projects/<project_code> or <language_code> or <language_code>/<project_code>"
msgstr ""

#: apps/virtualfolder/models.py:34
#, fuzzy
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: apps/virtualfolder/models.py:37
msgid "Root path where this virtual folder is applied."
msgstr ""

#. Translators: This is a noun.
#: apps/virtualfolder/models.py:41
msgid "Filter"
msgstr ""

#: apps/virtualfolder/models.py:43
msgid "Filtering rules that tell which stores this virtual folder comprises."
msgstr ""

#: apps/virtualfolder/models.py:47 core/browser.py:22
msgid "Priority"
msgstr ""

#: apps/virtualfolder/models.py:49
msgid ""
"Number specifying importance. Greater priority means it is more important."
msgstr ""

#: apps/virtualfolder/models.py:53
msgid "Is public?"
msgstr ""

#: apps/virtualfolder/models.py:55
#, fuzzy
msgid "Whether this virtual folder is public or not."
msgstr "이 페이지는 활성화 되어 있거나 않되어 있다."

#: apps/virtualfolder/models.py:60
#, python-format
msgid ""
"Use this to provide more information or instructions. Allowed markup: %s"
msgstr ""

#: checks.py:56
msgid ""
"There are user accounts with duplicate emails. This will not be allowed in "
"Pootle 2.8."
msgstr ""

#: checks.py:58
msgid ""
"Try using 'pootle find_duplicate_emails', and then update user emails with "
"'pootle update_user_email username email'. You might also want to consider "
"using pootle merge_user or purge_user commands"
msgstr ""

#: checks.py:82
msgid "Your version of Django is too old."
msgstr ""

#: checks.py:83
#, python-format
msgid "Try pip install --upgrade 'Django==%s'"
msgstr ""

#: checks.py:90
msgid "Your version of lxml is too old."
msgstr ""

#: checks.py:91
msgid "Try pip install --upgrade lxml"
msgstr ""

#: checks.py:97
msgid "Your version of Translate Toolkit is too old."
msgstr ""

#: checks.py:98
msgid "Try pip install --upgrade translate-toolkit"
msgstr ""

#: checks.py:117
#, python-format
msgid "Could not connect to Redis (%s)"
msgstr ""

#: checks.py:118
#, fuzzy, python-format
msgid "Make sure Redis is running on %(host)s:%(port)s"
msgstr "Redis 서버가 %(host)s:%(port)s에 연결을 허용하였습니다."

#: checks.py:127
#, fuzzy
msgid "Your version of Redis is too old."
msgstr "Django 버전 %s 설치되어있습니다."

#: checks.py:128
#, python-format
msgid "Update your system's Redis server package to at least version %s"
msgstr ""

#: checks.py:138
#, fuzzy
msgid "No RQ Worker running."
msgstr "RQ 작업자가 활동하고 있지 않습니다."

#: checks.py:139
msgid "Run new workers with manage.py rqworker"
msgstr ""

#: checks.py:154
msgid "Cache backend is not set to Redis."
msgstr ""

#: checks.py:155
#, python-format
msgid ""
"Set default cache backend to django_redis.cache.RedisCache\n"
"Current settings: %r"
msgstr ""

#: checks.py:164
msgid "Could not initiate a Redis cache connection"
msgstr ""

#: checks.py:165
msgid "Double-check your CACHES settings"
msgstr ""

#: checks.py:171
msgid "DEBUG mode is on. Do not do this in production!"
msgstr ""

#: checks.py:172
msgid "Set DEBUG = False in Pootle settings"
msgstr ""

#: checks.py:178
msgid "The sqlite database backend is unsupported"
msgstr ""

#: checks.py:179
msgid "Set your default database engine to postgresql_psycopg2 or mysql"
msgstr ""

#: checks.py:185
msgid "Not using cached_db as session engine"
msgstr ""

#: checks.py:186
#, python-format
msgid ""
"Set SESSION_ENGINE to django.contrib.sessions.backend.cached_db\n"
"Current settings: %r"
msgstr ""

#: checks.py:193
msgid "POOTLE_CONTACT_EMAIL is not set."
msgstr ""

#: checks.py:194
msgid ""
"Set POOTLE_CONTACT_EMAIL to allow users to contact administrators through "
"the Pootle contact form."
msgstr ""

#: checks.py:202
#, python-format
msgid "POOTLE_CONTACT_EMAIL is using the following default setting %r."
msgstr ""

#: checks.py:204
msgid ""
"POOTLE_CONTACT_EMAIL is the address that will receive messages sent by the "
"contact form."
msgstr ""

#: checks.py:211
msgid "DEFAULT_FROM_EMAIL is not set."
msgstr ""

#: checks.py:212 checks.py:222
msgid ""
"DEFAULT_FROM_EMAIL is used in all outgoing Pootle email.\n"
"Don't forget to review your mail server settings."
msgstr ""

#: checks.py:220
#, python-format
msgid "DEFAULT_FROM_EMAIL is using the following default setting %r."
msgstr ""

#: checks.py:231
#, fuzzy
msgid "POOTLE_MARKUP_FILTER is missing."
msgstr "MARKUP_FILTER가 빠졌습니다. HTML로 돌아갑니다."

#: checks.py:232
msgid "Set POOTLE_MARKUP_FILTER."
msgstr ""

#: checks.py:237
#, fuzzy
msgid "Invalid value in POOTLE_MARKUP_FILTER."
msgstr ""
"'%s' 마크업 지원을 제공하는 패키지를 찾을 수 없습니다. HTML로 돌아갑니다."

#: checks.py:238
msgid "Set a valid value for POOTLE_MARKUP_FILTER."
msgstr ""

#: checks.py:252
msgid "Invalid markup in POOTLE_MARKUP_FILTER."
msgstr ""

#: checks.py:253
msgid "Set a valid markup for POOTLE_MARKUP_FILTER."
msgstr ""

#: checks.py:258
#, python-format
msgid ""
"POOTLE_MARKUP_FILTER is set to '%s' markup, but the package that provides "
"can't be found."
msgstr ""

#: checks.py:260
msgid "Install the package or change POOTLE_MARKUP_FILTER."
msgstr ""

#: checks.py:284
msgid "The default 'admin' user still has a password set to 'admin'."
msgstr ""

#: checks.py:286
msgid "Remove the 'admin' user or change its password."
msgstr ""

#: checks.py:301
msgid "Database connection does not implement on_commit."
msgstr ""

#: checks.py:302
msgid ""
"Set the DATABASES['default']['ENGINE'] to use a backend from "
"transaction_hooks.backends."
msgstr ""

#: checks.py:322
#, fuzzy
msgid "Email server is not available."
msgstr "Redis 서버는 %(host)s:%(port)s 에 유효하지 않습니다."

#: checks.py:323
msgid "Review your email settings and make sure your email server is working."
msgstr ""

#: core/browser.py:27
msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

#. Translators: noun. The graphical representation of translation status
#: core/browser.py:38
msgid "Progress"
msgstr "진행 상태"

#: core/browser.py:50 templates/browser/index.html:39
msgid "Last updated"
msgstr "최근 업데이트"

#: core/browser.py:55
msgid "Need Translation"
msgstr "번역이 필요함"

#. Translators: The number of suggestions pending review
#: core/browser.py:61 templates/editor/_filters.html:11
msgid "Suggestions"
msgstr "제안"

#: core/browser.py:71
msgid "Last Activity"
msgstr "최근 활동"

#: core/browser.py:128
#, fuzzy
msgid "Back to language"
msgstr "메인 페이지로 돌아가기"

#: core/browser.py:130
msgid "Back to parent folder"
msgstr "상위 폴더로 돌아가기"

#: core/decorators.py:322
msgid "Insufficient rights to access this page."
msgstr "이 페이지에 접근하기 위한 권한이 부족합니다."

#: core/decorators.py:335 core/views.py:34
msgid "You do not have rights to administer Pootle."
msgstr "Pootle을 관리할 권한이 없습니다."

#: core/forms.py:114
msgid "Time to answer has expired"
msgstr "응답시간 초과"

#: core/forms.py:133
msgid "Enter a number"
msgstr "숫자를 입력하십시오."

#: core/forms.py:148
msgid "Incorrect"
msgstr "잘못됨"

#: core/helpers.py:44
msgid "User missing"
msgstr "사용자없음"

#. Translators: This refers to "All strings"
#: core/helpers.py:56 templates/editor/_filters.html:6
msgid "All"
msgstr "전부"

#: core/helpers.py:60 templates/editor/_filters.html:8
msgid "Incomplete"
msgstr "완료되지 않은"

#: core/helpers.py:63 templates/editor/_filters.html:18
msgid "Checks"
msgstr "확인"

#: core/helpers.py:64 templates/editor/_filters.html:13
msgid "My submissions"
msgstr "나의 제출건"

#: core/helpers.py:65 templates/admin/dashboard.html:13
msgid "Submissions"
msgstr "제출"

#. Translators: This is a type of filtering criterion that
#. selects the strings that have been submitted by me at some point
#. in time but have been overwritten by other users.
#: core/helpers.py:66 templates/editor/_filters.html:17
msgid "My overwritten submissions"
msgstr "나의 중복 제출"

#: core/helpers.py:67
msgid "Overwritten submissions"
msgstr "덮어쓴 제출"

#: core/initdb.py:108
msgid "Can access a project"
msgstr "프로젝트에 접속 할 수 있습니다."

#: core/initdb.py:112
msgid "Cannot access a project"
msgstr "프로젝트에 접속 할 수 없습니다."

#: core/initdb.py:116
msgid "Can make a suggestion for a translation"
msgstr "번역을 위해 제안할 수 있습니다."

#: core/initdb.py:120
msgid "Can submit a translation"
msgstr "번역을 제출할 수 있습니다."

#: core/initdb.py:124
#, fuzzy
msgid "Can review suggestions"
msgstr "제안 검토"

#: core/initdb.py:128
msgid "Can administrate a translation project"
msgstr "번역 프로젝트를 관리할 수 있습니다."

#: core/views.py:66
msgid "You cannot access this page."
msgstr "이 페이지에 접근 할 수 없습니다."

#: custom/templates/layout.html:11
msgid "Getting Started"
msgstr ""

#: custom/templates/layout.html:15
#, fuzzy
msgid "License Terms"
msgstr "라이선스"

#: custom/templates/profiles/_tabs.html:4 templates/layout.html:112
#: templates/user/settings.html:4 templates/user/settings.html.py:7
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: middleware/errorpages.py:82
#, python-format
msgid "Error accessing %(filename)s, Filesystem sent error: %(errormsg)s"
msgstr "%(filename) 접근 오류, 파일시스템 보내기 오류: %(errormsg)"

#: middleware/errorpages.py:119
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"You need to <a class=\"js-login\" href=\"%(login_link)s\">login</a> to "
"access this page."
msgstr ""
"이 페이지에 접근하기 위해 <a href=\"%(login_link)s\">에서 로그인</a>하세요."

#. Translators: Label that refers to the site's privacy policy
#: strings.py:35
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 보호 정책"

#. Translators: Label that refers to the site's legal requirements
#: strings.py:37
msgid "Legal"
msgstr "법률"

#. Translators: Label that refers to the site's license requirements
#: strings.py:39
msgid "License"
msgstr "라이선스"

#. Translators: Label that refers to the site's license requirements
#: strings.py:41
msgid "Contributor License"
msgstr "라이센스 기여자"

#. Translators: Label that refers to the site's terms of use
#: strings.py:43
msgid "Terms of Use"
msgstr "사용조건"

#. Translators: Label that refers to the site's terms of service
#: strings.py:45
msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스 조건"

#: templates/about.html:7 templates/layout.html:168
msgid "About"
msgstr "정보"

#: templates/about.html:13
msgid "About This Pootle Server"
msgstr "푸틀서버 정보"

#: templates/about.html:16
msgid ""
"This site is running Pootle &mdash; powerful web software to empower teams "
"to do translation and translation management. This community tool is Free "
"Software, and any team can use it and contribute to the Pootle community. "
"Read more on the <a href=\"http://pootle.translatehouse.org/\"><i class="
"\"icon-external-link\"></i> project website</a>."
msgstr ""
"이 사이트는 Pootle 을 운영합니다 &madash;(번역을 하는 팀이나 단체에게 도움을 "
"주기위해서 시작되었습니다). 이 커뮤니티 툴은 무료 소프트 웨어이며,  그리고 어"
"느 팀이나 Pootle 커뮤니티에 기여할 수 있고 사용할수 있습니다. 추가적인 내용"
"은 <a href=\"http://pootle.translatehouse.org/\"><i class=\"icon-external-"
"link\"></i> 프로젝트 사이트</a>를 방문해 주시기 바랍니다."

#: templates/about.html:26
#, python-format
msgid ""
"Pootle %(pootle_version)s is powered by Translate Toolkit "
"%(toolkit_version)s."
msgstr ""
"Pootle %(pootle_ver)s는 번역 도구 %(toolkit_ver)s을 바탕으로 작동하고있습니"
"다."

#: templates/account/email/email_confirmation_message.txt:2
msgid "A Pootle account has been created for you using this email address."
msgstr "Pootle 계정이 생성되었습니다."

#: templates/account/email/email_confirmation_message.txt:3
msgid "To activate your account, follow this link:"
msgstr "아래 링크를 클릭하여 계정을 활성화하십시오."

#: templates/account/email/email_confirmation_message.txt:6
msgid ""
"This message is sent to verify that the email address is in fact correct. If "
"you did not want to register an account, you may simply ignore the message."
msgstr ""
"이메일 주소가 올바른지 확인하는 메시지입니다. 계정을 만들고 싶지 않다면 메시"
"지를 무시하십시오."

#: templates/account/email/email_confirmation_subject.txt:2
#, fuzzy
msgid "Pootle e-mail confirmation"
msgstr "Pootle 등록"

#: templates/account/signup_closed.html:5
#: templates/account/signup_closed.html:8
#: templates/account/signup_closed.html:13
#, fuzzy
msgid "Registration Disabled"
msgstr "등록 프로파일"

#: templates/account/signup_closed.html:14
msgid "Registration is currently disabled. Please try again later."
msgstr ""

#: templates/admin/_generic_formset.html:15
#: templates/translation_projects/terminology/manage.html:49
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항 저장"

#: templates/admin/_tabs.html:6
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: templates/admin/_tabs.html:11 templates/admin/dashboard.html:21
#: templates/admin/users.html:4 templates/admin/users.html.py:7
#: templates/user/base.html:4
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: templates/admin/_tabs.html:16 templates/admin/languages.html:4
#: templates/admin/languages.html.py:7 templates/projects/_nav.html:26
#: templates/projects/admin/languages.html:7
#: templates/projects/all/_nav.html:26
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#: templates/admin/_tabs.html:21 templates/admin/projects.html:4
#: templates/admin/projects.html.py:7 templates/projects/base.html:5
msgid "Projects"
msgstr "프로젝트"

#: templates/admin/_tabs.html:26 templates/admin/permissions.html:4
#: templates/admin/permissions.html.py:7 templates/languages/_nav.html:26
#: templates/languages/admin/permissions.html:5
#: templates/projects/_nav.html:31 templates/projects/admin/permissions.html:7
#: templates/projects/all/_nav.html:31
#: templates/translation_projects/_nav.html:31
#: templates/translation_projects/admin/permissions.html:5
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: templates/admin/_tabs.html:31 templates/admin/staticpages/base.html:4
#: templates/admin/staticpages/base.html:8
msgid "Static Pages"
msgstr "고정 페이지"

#: templates/admin/_tabs.html:36 templates/admin/reports.html:45
#: templates/admin/reports.html.py:48
msgid "Reports"
msgstr "보고서"

#: templates/admin/base.html:4 templates/admin/base.html.py:7
msgid "Administration"
msgstr "관리"

#: templates/admin/dashboard.html:7
msgid "Server Statistics"
msgstr "서버 통계"

#: templates/admin/dashboard.html:17
msgid "Pending suggestions"
msgstr "대기 중인 제안 내역"

#: templates/admin/dashboard.html:29
msgid "More..."
msgstr "더 보기..."

#: templates/admin/dashboard.html:37
msgid "Background Jobs"
msgstr "작업 환경"

#: templates/admin/dashboard.html:43
msgid "Status"
msgstr "상황"

#: templates/admin/dashboard.html:50
msgid "Pending jobs"
msgstr "대기중인 작업들"

#: templates/admin/dashboard.html:54
msgid "Failed jobs"
msgstr "실패한 작업"

#: templates/admin/dashboard.html:64
#, fuzzy
msgid "System Checks"
msgstr "검사 결과 표시"

#: templates/admin/dashboard.html:74
msgid "No issues have been detected. All is good!"
msgstr ""

#: templates/admin/detailed_reports.html:6
#, python-format
msgid "Report for %(user)s, "
msgstr "%(user)s 위한 레포트"

#: templates/admin/detailed_reports.html:129
#, python-format
msgid "Report for %(user)s"
msgstr "%(user)s 레포트"

#: templates/admin/detailed_reports.html:133
#: templates/admin/reports/header.html:11 templates/user/detailed_stats.html:7
msgid "Previous month"
msgstr "이전 달"

#: templates/admin/detailed_reports.html:135
#: templates/admin/reports/header.html:15 templates/user/detailed_stats.html:9
msgid "Next month"
msgstr "다음 달"

#: templates/admin/detailed_reports.html:142
msgid "Local server time"
msgstr "지역 서버 시간"

#: templates/admin/detailed_reports.html:143
msgid "Action"
msgstr "동작"

#: templates/admin/detailed_reports.html:144
msgid "Unit"
msgstr "단위"

#: templates/admin/detailed_reports.html:145
msgid "Source words"
msgstr "원본 문서"

#: templates/admin/detailed_reports.html:146
msgid "Similarity"
msgstr "유사도"

#: templates/admin/detailed_reports.html:147
msgid "Words"
msgstr "문구"

#: templates/admin/detailed_reports.html:150
msgid "Subtotal"
msgstr "소계"

#: templates/admin/detailed_reports.html:206
#: templates/admin/detailed_reports.html:265
msgid "registered tasks"
msgstr "등록된 업무"

#: templates/admin/detailed_reports.html:217
msgid "No activity recorded in a given period"
msgstr "주어진 기간동안 기록된 활동이 없습니다."

#: templates/admin/detailed_reports.html:226
#, fuzzy
msgid "Suggestion (subtotal)"
msgstr "번역(소계)"

#: templates/admin/detailed_reports.html:236
msgid "Translation (subtotal)"
msgstr "번역(소계)"

#: templates/admin/detailed_reports.html:251
msgid "Review (subtotal)"
msgstr "검토(소계"

#: templates/admin/detailed_reports.html:283
msgid "Please select a valid user."
msgstr "활성화된 사용자를 선택하십시오"

#: templates/admin/permissions.html:10
msgid ""
"Here you can add, edit, and delete the default permissions in this Pootle "
"server."
msgstr "여기에서 Pootle 서버에 기본 권한을 추가, 수정, 삭제할 수 있습니다."

#: templates/admin/permissions.html:14
#: templates/languages/admin/permissions.html:11
#: templates/projects/admin/permissions.html:13
#: templates/translation_projects/admin/permissions.html:11
msgid ""
"The user “nobody” refers to any user that is not logged in (an anonymous, "
"unidentified user). The user “default” refers to the rights that all logged "
"in users will have by default, unless other specific rights were assigned to "
"them."
msgstr ""
"\"nobody\"사용자란 로그인하지 않은 (익명 혹은 확인되지 않은) 사용자를 가리킵"
"니다. \"default\"사용자는 모든 사용자가 별다른 권한 부여 없이 갖게 되는 권한"
"을 가리킵니다."

#: templates/admin/reports.html:58 templates/user/stats.html:60
msgid "Daily activity"
msgstr "일별 활동"

#: templates/admin/reports/header.html:5
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: templates/admin/reports/header.html:22
msgid "Detailed Report"
msgstr "자세한 레포트"

#: templates/admin/reports/header.html:24
msgid "Detailed Statistics"
msgstr "자세한 통계"

#: templates/admin/reports/paid_task_form.html:5
msgid "Add Task"
msgstr "작업 추가"

#: templates/admin/reports/paid_task_form.html:23
msgid "words"
msgstr "문구"

#: templates/admin/reports/paid_task_form.html:24
msgid "hours"
msgstr "시간"

#: templates/admin/reports/paid_task_form.html:35
msgid "Add record"
msgstr "레코드 추가"

#: templates/admin/reports/user_rates_form.html:4
msgid "Set Rates"
msgstr "비율 설정"

#: templates/admin/reports/user_rates_form.html:31
#: templates/admin/staticpages/_form.html:24 templates/user/settings.html:40
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: templates/admin/staticpages/_form.html:6
#: templates/translation_projects/terminology/manage.html:36
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: templates/admin/staticpages/_form.html:18
msgid "or"
msgstr "또는"

#: templates/admin/staticpages/_form.html:30
#, fuzzy
msgid ""
"Use <code>&lt;a href=\"<strong>#/page-slug</strong>\"&gt;Link text&lt;/a&gt;"
"</code> code to provide links between static pages. Such links will be "
"rewritten with full paths to static pages."
msgstr ""
" <code>&lt;a href=\"<strong>#/page-slug</strong>\"&gt;Link text&lt;/a&gt;</"
"code>코드의 사용은 정적페이지 사이의 연결 고리를 제공한다. 그리고 이러한 링크"
"는 정적페이지에 대한 모든 용도로 사용 된다."

#: templates/admin/staticpages/_form.html:37
msgid ""
"In Announcement pages use <code><strong>/xx/</strong></code> within URLs for "
"a dynamic language code."
msgstr ""

#: templates/admin/staticpages/_table.html:10
msgid "Last Edited"
msgstr "마지막 수정"

#: templates/admin/staticpages/_table.html:16
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: templates/admin/staticpages/_table.html:16
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: templates/admin/staticpages/_table.html:19
#: templates/staticpages/_body.html:16
msgid "edit"
msgstr "편집"

#: templates/admin/staticpages/_table.html:24
msgid "view"
msgstr "뷰"

#: templates/admin/staticpages/_table.html:37
msgid "No pages yet."
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다"

#: templates/admin/staticpages/page_create.html:4
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: templates/admin/staticpages/page_list.html:7
msgid "Legal Pages"
msgstr "법률페이지"

#: templates/admin/staticpages/page_list.html:11
msgid "Add Legal Page"
msgstr "법률페이지를 더하다"

#: templates/admin/staticpages/page_list.html:14
msgid "Regular Pages"
msgstr "정규 페이지"

#: templates/admin/staticpages/page_list.html:18
msgid "Add Regular Page"
msgstr "정규페이지 추가"

#: templates/admin/staticpages/page_list.html:21
msgid "Announcements"
msgstr "공지사항"

#: templates/admin/staticpages/page_list.html:25
msgid "Add Announcement"
msgstr "공지사항 추가"

#: templates/browser/_actions.html:5
msgid "Continue translation"
msgstr "번역 계속"

#: templates/browser/_actions.html:11
msgid "Review suggestions"
msgstr "제안 검토"

#: templates/browser/_actions.html:17
msgid "Fix critical errors"
msgstr "치명적인 오류 고치기"

#: templates/browser/_actions.html:23
msgid "View all"
msgstr "전체 보기"

#: templates/browser/_progressbar.html:3
#, fuzzy, python-format
msgid "<span class=\"value translated\">0</span>%% translated"
msgstr "<span class='value translated'>0</span>%% 번역됨"

#: templates/browser/_progressbar.html:4
#, fuzzy, python-format
msgid "<span class=\"value fuzzy\">0</span>%% needs work"
msgstr "<span class='value fuzzy'>0</span>%% 흐릿함"

#: templates/browser/_progressbar.html:5
#, fuzzy, python-format
msgid "<span class=\"value untranslated\">0</span>%% untranslated"
msgstr "<span class='value untranslated'>0</span>%% 번역않됨"

#: templates/browser/index.html:13
msgid "Expand details"
msgstr "세부사항 추가"

#: templates/browser/index.html:20
msgid "Translation Statistics"
msgstr "번역 통계"

#: templates/browser/index.html:43
msgid "Last action"
msgstr "마지막 활동"

#: templates/browser/index.html:51
msgid "Failing Checks"
msgstr "검사 실패"

#: templates/browser/index.html:102
msgid "This project is disabled and visible to administrators only."
msgstr "이 프로젝트는 관리자에게만 허용가능하다"

#: templates/browser/index.html:107
msgid ""
"Some data on this page is currently being calculated, and the page will be "
"refreshed automatically in <strong>30 seconds</strong>."
msgstr ""
"이 페이지의 일부 데이터가 없으면, 페이지는 자동으로 30초간 재부팅이 될 것이"
"다."

#: templates/browser/index.html:111
msgid "Refresh now"
msgstr "지금 새로고침"

#: templates/browser/index.html:148
msgid "Congratulations! You have completed this task!"
msgstr "축하합니다! 당신은 일을 마치셨습니다."

#: templates/contact_form/xhr_contact_form.html:5 templates/layout.html:100
msgid "Contact Us"
msgstr "연락하기"

#: templates/contact_form/xhr_contact_form.html:8
msgid "Please fill in all the fields."
msgstr ""

#: templates/contact_form/xhr_contact_form.html:19
msgid "Send Message"
msgstr "메세지 전송"

#: templates/contact_form/xhr_contact_form.html:24
msgid "Thanks!"
msgstr "감사합니다!"

#: templates/contact_form/xhr_contact_form.html:26
#, fuzzy
msgid ""
"We have received your message and will try to respond as soon as possible."
msgstr ""
"우리는 당신의 메시지를 받았습니다. 가능할때 답변하도록 노력 하겟습니다."

#: templates/core/_top_scorers.html:8
msgid "score"
msgstr "점수"

#: templates/core/_top_scorers.html:14
#, python-format
msgid "#%(position)s"
msgstr "#%(position)s"

#: templates/core/_top_scorers.html:30
msgid "No user contributions yet."
msgstr "사용자의 기여가 없음"

#: templates/core/captcha.html:4 templates/core/captcha.html.py:7
#: templates/core/xhr_captcha.html:8
msgid "Are You Human?"
msgstr "사람이신가요?"

#: templates/core/xhr_captcha.html:9
msgid ""
"To protect the server against attacks we have to verify that submissions are "
"made by human users."
msgstr "서버 공격에 대한 대비로 실제 사용자인지를 확인합니다."

#: templates/core/xhr_captcha.html:10
msgid "Please answer this question:"
msgstr "다음 질문에 답변하세요."

#: templates/core/xhr_captcha.html:13
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: templates/editor/_actions.html:5
#, fuzzy
msgid "Go back to browsing"
msgstr "개요로 돌아가시오"

#: templates/editor/_filters.html:12
msgid "My suggestions"
msgstr "나의 제안"

#: templates/editor/_filters.html:23
msgid "Select type"
msgstr "형식 선택"

#: templates/editor/_toolbar.html:6
msgid "Default order"
msgstr "기본 순서"

#: templates/editor/_toolbar.html:8
msgid "Important first"
msgstr ""

#: templates/editor/_toolbar.html:10
msgid "Newest first"
msgstr "가장 최신항목중 첫번째"

#: templates/editor/_toolbar.html:11
msgid "Oldest first"
msgstr "가장 오래된 항목"

#: templates/editor/_toolbar.html:17
msgid "Go to the previous string (Ctrl+Up)"
msgstr "이전 문자열로 가시오(Ctrl+Up)"

#: templates/editor/_toolbar.html:20
msgid ""
"Current string number (Ctrl+Shift+U)<br/><br/>Type in the number and press "
"Enter<br/>to go to any position"
msgstr ""
"최신 문자열 숫자 (Ctrl+Shift+U)<br/><br/>수를 입력하고 엔터를 누르시오<br/>다"
"른 위치로 가기위해"

#: templates/editor/_toolbar.html:22
msgid "Total strings"
msgstr "전체 문자열"

#: templates/editor/_toolbar.html:25
msgid "Go to the next string (Ctrl+Down)"
msgstr "다음 문자열로 가기 (Ctrl+Down)"

#: templates/editor/export_view.html:6 templates/languages/_nav.html:18
#: templates/projects/_nav.html:18 templates/projects/all/_nav.html:18
#: templates/translation_projects/_nav.html:18
msgid "Export View"
msgstr "뷰 내보내기"

#: templates/editor/export_view.html:7 templates/editor/export_view.html:98
msgid "All Projects"
msgstr "모든 프로젝트"

#: templates/editor/export_view.html:8 templates/editor/export_view.html:99
msgid "All Languages"
msgstr "모든 언어"

#: templates/editor/export_view.html:143
msgid "No strings."
msgstr "문자열 없음"

#: templates/editor/export_view.html:149
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"We displayed the first unit out of %(total_count)s. Please refine your "
"search."
msgid_plural ""
"We displayed the first %(unit_count)s units out of %(total_count)s. Please "
"refine your search."
msgstr[0] ""
"우리는 %(total_count)s의 첫번째 %(count)s 유닛을 출력했다. 당신의 검색을 정제"
"해주시오"

#: templates/editor/main.html:4 templates/languages/_nav.html:10
#: templates/projects/_nav.html:10 templates/projects/all/_nav.html:10
#: templates/translation_projects/_nav.html:10
msgid "Translate"
msgstr "번역"

#: templates/editor/units/edit.html:12
#, python-format
msgid "<a href=\"%(url)s\">Unit #%(id)s</a>"
msgstr "<a href=\"%(url)s\">Unit #%(id)s</a>"

#: templates/editor/units/edit.html:19
msgid "Priority:"
msgstr ""

#: templates/editor/units/edit.html:26
msgid "Context:"
msgstr "전후 사정"

#: templates/editor/units/edit.html:36
msgid "Locations:"
msgstr "장소"

#: templates/editor/units/edit.html:46
msgid "Terminology:"
msgstr "용어"

#: templates/editor/units/edit.html:49
msgid "Insert the translated term into the editor"
msgstr "편집기에 번역된 용어 삽입"

#: templates/editor/units/edit.html:62
msgid "Comments:"
msgstr "코멘트"

#: templates/editor/units/edit.html:72
msgid "Click to open the image in a popup"
msgstr "팝업창에 열린 이미지를 클릭하시오"

#: templates/editor/units/edit.html:86
msgid "Screenshots..."
msgstr "스크린샷..."

#: templates/editor/units/edit.html:111 templates/editor/units/edit.html:139
msgid "Copy into translation"
msgstr "번역문에 붙여넣기"

#: templates/editor/units/edit.html:134
msgid "Report a problem with this string"
msgstr "이 문자열에 있는 문제 보고하기"

#: templates/editor/units/edit.html:158 templates/editor/units/edit.html:169
#: templates/editor/units/edit.html:262
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: templates/editor/units/edit.html:159
msgid "Submit translation and go to the next string (Ctrl+Enter)"
msgstr "번역 제출 그리고 다음 문자열 가기 (Ctrl+Enter)"

#: templates/editor/units/edit.html:164 templates/editor/units/edit.html:170
msgid "Suggest"
msgstr "제안"

#: templates/editor/units/edit.html:165
msgid "Suggest translation and go to the next string (Ctrl+Enter)"
msgstr "번역 제출 그리고 다음 문자열 가기(Ctrl+Enter)"

#: templates/editor/units/edit.html:169
msgid "Switch to translation mode (Ctrl+Shift+Space)"
msgstr "번역 모드 바꾸기(Ctrl+Shift+Space)"

#: templates/editor/units/edit.html:170
msgid "Switch to suggestion mode (Ctrl+Shift+Space)"
msgstr "제안 모드 바꾸기 (Ctrl+Shift+Space)"

#: templates/editor/units/edit.html:175
msgid "Mark this string as needing further work (Ctrl+Space)"
msgstr "작업이 더 필요한 문자열 표시하기 (Ctrl+Space)"

#: templates/editor/units/edit.html:190
msgid "Show Timeline"
msgstr "타임라인 표시"

#: templates/editor/units/edit.html:192
msgid "Add Comment"
msgstr "주석 넣기"

#: templates/editor/units/edit.html:194
msgid "Raw View"
msgstr "작업하나도 않한 뷰"

#: templates/editor/units/edit.html:204
#, python-format
msgid "reviewed by <a href=\"%(profile_url)s\">%(reviewer)s</a>"
msgstr "<a href=\"%(profile_url)s\">%(reviewer)s</a> 검토함"

#: templates/editor/units/edit.html:214
msgid "Insert RLM (Right-To-Left Mark) into the editor"
msgstr "편집기에 RLM (Right-To-Left Mark) 삽입하기"

#: templates/editor/units/edit.html:217
msgid "Insert LRM (Left-To-Right Mark) into the editor"
msgstr "편집기에 LRM (Left-To-Right Mark) 삽입하기"

#: templates/editor/units/edit.html:220
msgid "Insert RLE (Right-To-Left Embedding) into the editor"
msgstr "편집기에 RLE (Right-To-Left Embedding) 삽입하기"

#: templates/editor/units/edit.html:223
msgid "Insert LRE (Left-To-Right Embedding) into the editor"
msgstr "편집기에 LRE (Left-To-Right Embedding) 삽입하기"

#: templates/editor/units/edit.html:226
msgid "Insert RLO (Right-To-Left Override) into the editor"
msgstr "편집기에 RLO (Right-To-Left Override) 삽입하기"

#: templates/editor/units/edit.html:229
msgid "Insert LRO (Left-To-Right Override) into the editor"
msgstr "편집기에 LRO (Left-To-Right Override) 삽입하기"

#: templates/editor/units/edit.html:232
msgid "Insert PDF (Pop Directional Format ) into the editor"
msgstr "편집기에 PDF (Pop Directional Format ) 삽입하기"

#: templates/editor/units/edit.html:235
msgid "Insert ZWJ (Zero Width Joiner) into the editor"
msgstr "편집기에 ZWJ (Zero Width Joiner) 삽입하기"

#: templates/editor/units/edit.html:238
msgid "Insert ZWNJ (Zero Width Non Joiner) into the editor"
msgstr "편집기에 ZWNJ (Zero Width Non Joiner) 삽입하기"

#: templates/editor/units/edit.html:245
msgid "Insert this symbol into the editor"
msgstr "편집기에 이 기호 삽입하기"

#: templates/editor/units/edit.html:282
msgid "User suggestions"
msgstr "사용자 제안"

#: templates/editor/units/edit.html:300
msgid "Accept suggestion"
msgstr "제안 사항 수락"

#: templates/editor/units/edit.html:305
msgid "Reject suggestion"
msgstr "제안 사항 거부"

#: templates/editor/units/edit.html:312
msgid "Remove suggestion"
msgstr "제안 사항 제거"

#: templates/editor/units/edit.html:327
msgid "A long time ago"
msgstr "오래 전"

#: templates/editor/units/term_edit.html:9
msgid "Comment: "
msgstr "코멘트"

#: templates/editor/units/xhr_checks.html:5
#, fuzzy
msgid "Critical issues with the translation"
msgstr "번역문의 잠재적 문제"

#: templates/editor/units/xhr_checks.html:5
#, fuzzy
msgid "Critical errors:"
msgstr "치명적인 오류 고치기"

#: templates/editor/units/xhr_checks.html:12
msgid "Mute quality check"
msgstr "자동 검토 사항 제거"

#: templates/editor/units/xhr_checks.html:13
msgid "Unmute quality check"
msgstr "자동 검토 사항 제거"

#: templates/editor/units/xhr_checks.html:25
msgid "Possible issues with the translation"
msgstr "번역문의 잠재적 문제"

#: templates/editor/units/xhr_checks.html:25
msgid "Watch out for:"
msgstr ""

#: templates/editor/units/xhr_comment.html:15
msgid "Remove comment"
msgstr "코멘트 제거"

#: templates/editor/units/xhr_comment.html:18
msgid "Last comment:"
msgstr "마지막 코멘트"

#: templates/editor/units/xhr_timeline.html:3
msgid "Timeline"
msgstr "타임라인"

#: templates/editor/units/xhr_timeline.html:32
msgid "Last comment removed"
msgstr "마지막 코멘트 제거"

#: templates/editor/units/xhr_timeline.html:37
msgid "check"
msgstr "확인"

#: templates/editor/units/xhr_timeline.html:46
msgid "Unit created"
msgstr "유닛 만들기"

#: templates/errors/400.html:4 templates/errors/400.html.py:11
msgid "Bad Request"
msgstr "잘못된 요청"

#: templates/errors/400.html:12
msgid "Error 400"
msgstr "에러 400"

#: templates/errors/400.html:14
msgid "The operation is not permitted."
msgstr "작업이 허가되지 않았습니다."

#: templates/errors/403.html:4 templates/errors/403.html.py:8
msgid "Permission Denied"
msgstr "권한 거부"

#: templates/errors/403.html:13
msgid "You don't seem to have permissions to access this page."
msgstr "이 페이지에 접근할 수 있는 권한이 없습니다."

#: templates/errors/404.html:4 templates/errors/404.html.py:8
msgid "Page Not Found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다."

#: templates/errors/404.html:10
msgid "We're sorry, but the requested page could not be found."
msgstr "요청할 페이지를 찾을 수 없습니다."

#: templates/errors/500.html:4 templates/errors/500.html.py:8
msgid "Server Error"
msgstr "서버 오류"

#: templates/errors/500.html:10
msgid "A server error has occurred. Thank you for your patience."
msgstr "오류가 발생되었습니다. 잠시만 기다려 주십시오."

#: templates/errors/500.html:16
msgid "Exception:"
msgstr "예외"

#: templates/errors/500.html:21
#, python-format
msgid ""
"If you need assistance, you may refer to this error as <strong>%(ref)s</"
"strong>."
msgstr ""
"당신이 도움이 필요하다면, 당신은 이 에러를 <strong>%(ref)s</strong>에서 조회"
"하십시오."

#: templates/errors/db.html:4 templates/errors/db.html.py:8
msgid "Database Error"
msgstr "데이타베이스 에러"

#: templates/errors/db.html:11
#, fuzzy
msgid ""
"Pootle can't connect to the database, the database is not initialized yet, "
"or a schema upgrade is needed before continuing."
msgstr ""
"Pootle은 이 데이터베이스에 연결할수 없고, 이 데이터베이스는 아직 초기화 돼지 "
"않았거나 개요 업그레이드가 진행 되기전에 필요로 합니다"

#: templates/errors/db.html:18
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Please read the <a href=\"%(url)s\">Pootle documentation</a> for "
"installation and upgrade instructions. Contact the server administrator if "
"you feel this is a mistake."
msgstr ""
"\n"
"설치 및 업그레이드 명령을 위해 \n"
"<a href=\"%(url)s\">Pootle 문서</a>를 읽어주십시오.  만약 오류가 발견된다"
"면  \n"
"서버 관리자에게 연락해주세요 "

#: templates/errors/db.html:26
msgid "The reported error was:"
msgstr "보고된 에러 :"

#: templates/languages/_nav.html:5 templates/projects/_nav.html:5
#: templates/projects/all/_nav.html:5
#: templates/translation_projects/_nav.html:5
msgid "Browse"
msgstr ""

#: templates/languages/admin/permissions.html:9
msgid "Below you can add, edit, and delete the permissions for this language."
msgstr "아래에서 이 언어의 권한을 추가, 수정, 삭제할 수 있습니다."

#: templates/layout.html:80
msgid "Pootle requires JavaScript"
msgstr "Pootle은 JavaScript를 요구합니다."

#: templates/layout.html:81
msgid ""
"Please enable JavaScript in your browser preferences and reload the page."
msgstr ""
"당신의 브라우저 기본설정에 있는 JavaScript를 사용하고 그 페이지를 다시 저장하"
"십시오"

#: templates/layout.html:90
msgid "skip to navigation"
msgstr "네비게이션으로 건너뛰기"

#: templates/layout.html:111
msgid "Public Profile"
msgstr "공개 프로파일"

#: templates/layout.html:113 templates/user/stats.html:46
#: templates/user/stats.html.py:50
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: templates/layout.html:115
msgid "Admin"
msgstr "관리"

#: templates/layout.html:118
#, fuzzy
msgid "Sign out"
msgstr "로그아웃"

#: templates/layout.html:122
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: templates/projects/admin/languages.html:11
msgid "Here you can add, edit, or delete the languages for this project."
msgstr "여기에서 이 프로젝트의 언어를 추가, 수정, 삭제할 수 있습니다."

#: templates/projects/admin/languages.html:14
msgid ""
"There are no templates for this project, so adding new languages from this "
"screen is disabled."
msgstr ""

#: templates/projects/admin/permissions.html:11
msgid "Below you can add, edit, and delete the permissions for this project."
msgstr "아래에서 이 언어의 권한을 추가, 수정, 삭제할 수 있습니다."

#: templates/staticpages/_body.html:6
#, python-format
msgid ""
"This static page is inactive and visible to administrators only. You can "
"activate it by <a href=\"%(edit_url)s\">editing its properties</a>"
msgstr ""
"이 정적 페이지는 비활성화되고 관리자만 볼 수 있습니다. <a href=\"%(edit_url)s"
"\">editing its properties</a>을 통해 활성화할 수 있습니다."

#: templates/staticpages/agreement.html:3
msgid "Action Required"
msgstr "동작이 필요합니다."

#: templates/staticpages/agreement.html:4
msgid "Before continuing, you must read and accept the following documents."
msgstr "진행하기 전에 당신은 안내문을 읽고 숙지해야 합니다."

#: templates/staticpages/agreement.html:17
#, fuzzy
msgid "No thanks. Sign out"
msgstr "괞찮아요 로그아웃 할게요"

#: templates/staticpages/agreement.html:20
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: templates/translation_projects/_nav.html:26
msgid "Terminology"
msgstr "용어 정의"

#: templates/translation_projects/admin/permissions.html:9
msgid ""
"Below you can add, edit, and delete the permissions for this translation "
"project."
msgstr "아래에서 이 번역 프로젝트의 권한을 추가, 수정, 삭제할 수 있습니다."

#: templates/translation_projects/terminology/_term_edit.html:11
msgid "Description..."
msgstr "설명"

#: templates/translation_projects/terminology/_term_edit.html:18
msgid "Details..."
msgstr "자세히..."

#: templates/translation_projects/terminology/_term_edit.html:31
msgid "Translator Comments"
msgstr "번역자 주석"

#: templates/translation_projects/terminology/base.html:4
msgid "Manage Terminology"
msgstr "용어 관리"

#: templates/translation_projects/terminology/manage.html:34
msgid "Term"
msgstr "용어"

#: templates/translation_projects/terminology/manage.html:58
msgid "No terminology file has been found"
msgstr ""

#: templates/translation_projects/terminology/manage.html:60
msgid ""
"In order to use the terminology feature, make sure to add to your "
"translation project a \"pootle-terminology\" file named after your project's "
"extension."
msgstr ""

#: templates/translation_projects/terminology/stores.html:7
msgid "Here you can manage the terms in the terminology files."
msgstr "여기서 당신은 용어 파일안에 있는 용어들을 관리하실수 있습니다."

#: templates/translation_projects/terminology/stores.html:14
msgid "File"
msgstr "파일"

#: templates/translation_projects/terminology/stores.html:28
msgid "Once you upload files, you will be able to add, edit and delete terms."
msgstr ""
"당신이 한번 파일을 저장하면 약관들을 추가, 편집, 삭제를 하실 수 있습니다."

#: templates/user/profile.html:13
msgid "You can set or change your avatar image at www.gravatar.com"
msgstr ""
"당신은 www.gravatar.com에서 당신의 아바타 이미지를 바꾸거나 설정하실 수 있습"
"니다."

#: templates/user/profile.html:16
msgid "Anonymous User"
msgstr "익명의 사용자"

#: templates/user/profile.html:28
msgid "Score:"
msgstr "점수:"

#: templates/user/profile.html:31
#, python-format
msgid "My current score at %(server_title)s is %(score)s "
msgstr "%(server_title)s의 내 현재 점수는 %(score)s 입니다"

#: templates/user/profile.html:31 templates/user/profile.html.py:43
msgid "Tweet this!"
msgstr "이것을 트윗하세요!"

#: templates/user/profile.html:40
msgid "No contributions in the last month"
msgstr "지난 달에 기여가 없음"

#: templates/user/profile.html:43
#, python-format
msgid ""
"I am #%(pos)s contributor in %(lang_name)s for this month at "
"%(server_title)s! "
msgstr "나는 %(server_title)s에서 이번 달 %(lang_name)s의 #%(pos)s 기여자이다."

#: templates/user/profile.html:44
#, python-format
msgid "#%(pos)s contributor in %(lang_name)s for this month"
msgstr "이번 달%(lang_name)s의 #%(pos)s의 기여자 "

#: templates/user/profile.html:49
#, python-format
msgid ""
"#%(pos)s contributor in <a href=\"%(url)s\">%(lang_name)s</a> for this month"
msgstr "이번 달 <a href=\"%(url)s\">%(lang_name)s</a>의 #%(pos)s 기여자"

#: templates/user/profile.html:60
msgid "Latest activity:"
msgstr "최근 활동"

#: templates/user/profile.html:72
msgid "My Website"
msgstr "내 웹사이트"

#: templates/user/profile.html:78
msgid "My LinkedIn Profile"
msgstr "나의 LinkedIn 프로필"

#: templates/user/profile.html:87
msgid ""
"Show others who you are, tell about yourself<br/>and make your public "
"profile look gorgeous!"
msgstr ""
"네가 누군지 스스로 말해, 다른 사람들에게 보여줘</br>그리고 당신의 공개된 프로"
"필을 끝내주게 만들어!"

#: templates/user/profile.html:97
msgid ""
"Some translations are provided by anonymous volunteers. These are registered "
"under this special meta-account."
msgstr "몇 번역은 익명의 자원봉사자들에 의해 제공됐습니다."

#: templates/user/profile.html:99
msgid ""
"Some translations are imported from external files. These are registered "
"under this special meta-account."
msgstr ""
"몇 번역은 외부 파일에 의해 입력됐습니다. 특별 메타 계정으로 등록된 것입니다."

#: templates/user/reports/user_rates_widget.html:4
msgid "Rates"
msgstr "비율"

#: templates/user/reports/user_rates_widget.html:8
msgid "Currency:"
msgstr "환율:"

#: templates/user/reports/user_rates_widget.html:18
msgid "Translation Rate:"
msgstr "번역율:"

#: templates/user/reports/user_rates_widget.html:29
msgid "Review Rate:"
msgstr "평가율:"

#: templates/user/reports/user_rates_widget.html:41
msgid "Hourly Rate:"
msgstr "한 시간당 속도:"

#: templates/user/settings.html:12
#, fuzzy
msgid "User Account"
msgstr "계정 등록"

#: templates/user/settings.html:14
msgid ""
"Do you want to change your password? Click the 'Reset Password' button which "
"will initiate the process of setting a new password."
msgstr ""

#: templates/user/settings.html:26
msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호 초기화"

#: templates/welcome.html:4
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

#: templates/welcome.html:13
msgid "Welcome to Pootle"
msgstr "Pootle에 오신 것을 환영합니다"

#: templates/welcome.html:14
msgid "Come and join us!"
msgstr "와서 우리와 함께 참여하세요!"

#: templates/welcome.html:19
#, fuzzy
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: templates/welcome.html:32
msgid "Top Contributors This Month"
msgstr "이 달의 기여자 순위"

#~ msgid "Source Terms"
#~ msgstr "원본 표현"

#~ msgid "Target Terms"
#~ msgstr "목표 조건"

#~ msgid "Definitions"
#~ msgstr "정의"

#~ msgid "reverted translation for %(source_string)s"
#~ msgstr "%(source_string)s위해 되돌려진 번역"

#~ msgid "accepted suggestion for %(source_string)s"
#~ msgstr "%(source_string)s위해 받아들여진 제안"

#~ msgid "added suggestion for %(source_string)s"
#~ msgstr "%(source_string)s위해 추가된 제안"

#~ msgid "rejected suggestion for %(source_string)s"
#~ msgstr "%(source_string)s때문에 취소된 제안"

#~ msgid "uploaded a file"
#~ msgstr "업로드된 파일"

#~ msgid "muted %(check_name)s for %(source_string)s"
#~ msgstr "%(source_string)s때문에 약화된 %(check_name)s"

#~ msgid "unmmuted %(check_name)s for %(source_string)s"
#~ msgstr "%(source_string)s때문에 %(check_name)s의 음소거가 해제됨"

#~ msgid "translated %(source_string)s"
#~ msgstr "%(source_string)s이 번역됨"

#~ msgid "edited %(source_string)s"
#~ msgstr "%(source_string)s 이 고쳐짐"

#~ msgid "pre-translated %(source_string)s"
#~ msgstr "%(source_string)s 번역전"

#~ msgid "removed translation for %(source_string)s"
#~ msgstr "%(source_string)s 위해 번역을 제거하다"

#~ msgid "reviewed %(source_string)s"
#~ msgstr "%(source_string)s을 다시보다"

#~ msgid "marked as fuzzy %(source_string)s"
#~ msgstr "%(source_string)s을 흐릿하게 표시하다"

#~ msgid "unknown action %(source_string)s"
#~ msgstr "%(source_string)s의 알려지지 않은 행동"

#~ msgid "XLIFF"
#~ msgstr "XLIFF"

#~ msgid "<i><a href=\"%(url)s\">%(source)s</a></i>&nbsp;added"
#~ msgstr "<i><a href=\"%(url)s\">%(source)s</a></i>&nbsp; 추가됨"

#~ msgid ""
#~ "Can't find python-levenshtein package. Updating against templates is "
#~ "faster with python-levenshtein."
#~ msgstr ""
#~ "python-levenshtein 패키지를 찾을 수 없습니다. 템플릿들을 업데이트할 때 "
#~ "python-levenshtein을 이용하면 빠르게 업데이트할 수 있습니다."

#~ msgid "Previous Work"
#~ msgstr "이전 작업"

#~ msgid "Failing checks:"
#~ msgstr "확인 실패"

#~ msgid "Regenerate Glossary"
#~ msgstr "용어집 재생성"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to regenerate the glossary? Any existing terms and "
#~ "their translations will be deleted."
#~ msgstr "용어집을 재생성하겠습니까? 기존 용어와 번역이 삭제됩니다."

#~ msgid "Extract"
#~ msgstr "추출"

#~ msgid "You can regenerate the glossary from scratch."
#~ msgstr "용어집을 새로 만들 수 있습니다."

#~ msgid "Glossary is Empty"
#~ msgstr "용어집에 단어가 없습니다."

#~ msgid "Generate Glossary"
#~ msgstr "용어집 생성"

#~ msgid "page-%d"
#~ msgstr "페이지-%d"

#~ msgid ""
#~ "Cannot link: your Evernote account is already linked with another Pootle "
#~ "account."
#~ msgstr ""
#~ "링크 할 수 없습니다 귀하의 Evernote 계정이 이미 다른 Pootle 계정과 연결되"
#~ "어 있습니다."

#~ msgid "Translate Toolkit version %s installed."
#~ msgstr "번역 도구(Translate Toolkit) 버전 %s가 설치되어 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Translate Toolkit version %(installed)s installed. Pootle requires at "
#~ "least version %(required)s."
#~ msgstr ""
#~ "번역 도구(Translate Toolkit) 버전 %(installed)s가 설치되어 있습니다. "
#~ "Pootle은 최소 %(required)s버전을 요구합니다."

#~ msgid ""
#~ "Django version %(installed)s is installed. Pootle requires at least "
#~ "version %(required)s."
#~ msgstr ""
#~ "Django %(installed)s버전이 설치되어있습니다. Pootle은 최소 %(required)버전"
#~ "을 필요로 합니다."

#~ msgid "lxml version %s is installed."
#~ msgstr "lxml 버전 %s 설치되었습니다."

#~ msgid ""
#~ "lxml version %(installed)s is installed. Pootle requires at least version "
#~ "%(required)s."
#~ msgstr ""
#~ "lxml %s(installed)s 버전이 설치되어 있습니다. Pootle은 최소 %(required)버"
#~ "전이 요구합니다."

#~ msgid "lxml is not installed. Pootle requires lxml."
#~ msgstr "lxml이 설치되지 않았습니다. Pootle은 lxml을 요구합니다."

#~ msgid ""
#~ "Redis server version %(installed)s installed. Pootle requires at least "
#~ "version %(required)s."
#~ msgstr ""
#~ "Redis %s(installed)s 서버 버전이 설치되어 있습니다. Pootle은 최소 "
#~ "%(required)버전을 필요로 합니다."

#~ msgid "%(num)d RQ worker running."
#~ msgid_plural "%(num)d RQ workers running."
#~ msgstr[0] ""
#~ "%(num) RQ 사용자가 작업하고 있습니다.%(num) RQ 사용자가 작업하고 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Pootle is configured to use Redis as a caching backend, but can't connect "
#~ "to the cache."
#~ msgstr ""
#~ "Pootle은 Redis를 백엔드를 캐시메모리에 저장하는데 사용하도록 설정되어있습"
#~ "니다, 하지만 캐시메모리에 접근할 수는 없습니다."

#~ msgid "Caching configured and running."
#~ msgstr "캐시메모리가 설정되어 동작하고 있습니다."

#~ msgid "Redis is required as the caching backend."
#~ msgstr "Redis는 백엔드를 캐시메모리에 저장하는데 필요합니다."

#~ msgid ""
#~ "Can't find the ISO codes package. Pootle uses ISO codes to translate "
#~ "language names."
#~ msgstr ""
#~ "ISO 코드 패키지를 찾을 수 없습니다. Pootle은 번역어 이름에 ISO 코드를 사용"
#~ "합니다."

#~ msgid "MARKUP_FILTER is misconfigured. Falling back to HTML."
#~ msgstr "MARKUP_FILTER가 미설정되었습니다. HTML로 돌아갑니다."

#~ msgid ""
#~ "Can't find the package which provides '%s' markup support. Falling back "
#~ "to HTML."
#~ msgstr ""
#~ "'%s' 마크업 지원을 제공하는 패키지를 찾을 수 없습니다. HTML로 돌아갑니다."

#~ msgid ""
#~ "Using the default sqlite3 database engine. SQLite is only suitable for "
#~ "small installations with a small number of users. Pootle will perform "
#~ "better with the MySQL database engine."
#~ msgstr ""
#~ "기본 sqlite3 데이터베이스 엔진을 사용합니다. SQLite은 소수 사용자를 위한 "
#~ "설치에만 적합합니다. Pootle은 MySQL 데이터베이스 엔진 사용시 더 좋은 성능"
#~ "을 발휘합니다."

#~ msgid ""
#~ "Using the default sqlite3 database engine. SQLite is only suitable for "
#~ "small installations with a small number of users. Pootle will perform "
#~ "better with the MySQL database engine, but you need to install python-"
#~ "MySQLdb first."
#~ msgstr ""
#~ "기본 sqlite3 데이터베이스 엔진을 사용합니다. SQLite은 소수 사용자를 위한 "
#~ "설치에만 적합합니다. Pootle은 MySQL 데이터베이스 엔진 사용시 더 좋은 성능"
#~ "을 발휘합니다.(python-MySQLdb 설치가 필요합니다.)"

#~ msgid ""
#~ "For optimal performance, use django.contrib.sessions.backends.cached_db "
#~ "as the session engine."
#~ msgstr ""
#~ "최적의 성능을 위해 django.contrib.sessions.backends.cached_db를 세션 엔진"
#~ "으로 사용하십시오."

#~ msgid "For optimal performance, use Apache as the webserver."
#~ msgstr "최적의 성능을 위해, Apache를 웹서버로 사용하세요."

#~ msgid ""
#~ "The \"from\" address used to send registration emails is not specified. "
#~ "Also review the mail server settings."
#~ msgstr ""
#~ "등록 확인 메일을 보내기 위한 \"보내는 사람\" 항목이 비어 있습니다. 메일 서"
#~ "버 설정을 확인하세요."

#~ msgid ""
#~ "No contact address is specified. The contact form will allow users to "
#~ "contact the server administrators."
#~ msgstr ""
#~ "연락처 항목이 비어 있습니다. 이 항목은 사용자들이 서버 관리자에게 연락할 "
#~ "때 사용되는 항목입니다."

#~ msgid ""
#~ "Running in debug mode. Debug mode is only needed when developing Pootle. "
#~ "For optimal performance, disable debugging mode."
#~ msgstr ""
#~ "디버그 모드로 구동중입니다. 디버그 모드는 Pootle 개발시에만 필요합니다. 향"
#~ "상된 성능을 위해 디버그 모드를 해제하세요."

#~ msgid "Added"
#~ msgstr "더함"

#~ msgid "Can review translations"
#~ msgstr "번역을 검토할 수 있습니다."

#~ msgid "Running"
#~ msgstr "작동중"

#~ msgid "Dependency Checks"
#~ msgstr "의존성 검사"

#~ msgid "Optional"
#~ msgstr "선택사항"

#~ msgid "Optimizations"
#~ msgstr "최적화"

#~ msgid "You have to fill all the fields, and please <b>write in English</b>."
#~ msgstr "모든 영역을 채워주세요.그리고 영어로 적어주세요"

#~ msgid "Overview"
#~ msgstr "전체보기"

#~ msgid "Log In"
#~ msgstr "로그인"

#~ msgid "Login to Pootle"
#~ msgstr "Pootle 로그인"

#~ msgid "Your username and password didn't match. Please try again."
#~ msgstr "사용자 이름과 비밀번호가 일치하지 않습니다."

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "로그인"

#~ msgid "Lost your Password?"
#~ msgstr "비밀번호 찾기"

#~ msgid "No news yet."
#~ msgstr "새 소식이 없습니다."

#~ msgid "Link with Evernote"
#~ msgstr "Evernote에 연결"

#~ msgid "My Account"
#~ msgstr "내 계정"

#~ msgid "Evernote account"
#~ msgstr "Evernote계정"

#~ msgid ""
#~ "This Pootle account is linked with \"<strong>%(username)s</strong>\" "
#~ "Evernote account."
#~ msgstr ""
#~ "이 Pootle 계정은 \"<strong>%(username)s</strong>\" Evernote계정에 연결되"
#~ "어 있다."

#~ msgid ""
#~ "Here you can link this Pootle account with Evernote account — this will "
#~ "allow you to log in faster next time."
#~ msgstr ""
#~ "Pootle 계정과 Evernote 계정을 연동시킬 수 있습니다. - 이것은 다음 로그인"
#~ "이 빠르게 진행될 수 있게 합니다."

#~ msgid "This Pootle account cannot be unlinked from Evernote."
#~ msgstr "이 Pootle 계정은 Evernote의 계정과 연동해지를 할 수 없습니다."

#~ msgid "Unlink from Evernote"
#~ msgstr "Evernote로 부터 연결을 해제하다"

#~ msgid "Profile"
#~ msgstr "프로필"

#~ msgid ""
#~ "Here you can change your personal details. After clicking the 'Save' "
#~ "button you will be redirected to your public profile page to see your "
#~ "changes in action."
#~ msgstr ""
#~ "여기서 당신은 당신의 개인정보를 바꾸실수 있습니다.  그리고 나서 '저장' 버"
#~ "튼을 클릭 하면 당신의 공개 프로필 페이지가 변경한 내용으로 바뀔 것 입니다."

#~ msgid "Translation Settings"
#~ msgstr "번역 설정"

#~ msgid ""
#~ "Here you can configure the settings related to the translation interface."
#~ msgstr "여기서 당신은 번역 인터페이스 관련 설정을 구성하실수 있습니다."

#~ msgid "Password Changed"
#~ msgstr "비밀번호 변경됨"

#~ msgid "Your password was changed successfully."
#~ msgstr "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다."

#~ msgid "Change Password"
#~ msgstr "비밀번호 변경"

#~ msgid ""
#~ "Please enter your old password, for security's sake, and then enter your "
#~ "new password twice so we can verify you typed it in correctly."
#~ msgstr ""
#~ "보안 유지를 위해 이전 암호를 입력하여 주시고, 정확히 입력했는지 확인하기위"
#~ "해 암호를 두 번 입력하여 주십시오."

#~ msgid "Old password"
#~ msgstr "이전 비밀번호"

#~ msgid "New password"
#~ msgstr "새 비밀번호"

#~ msgid "Confirm password"
#~ msgstr "비밀번호 재확인"

#~ msgid "Change My Password"
#~ msgstr "비밀번호 변경"

#~ msgid "Password Reset"
#~ msgstr "암호 초기화"

#~ msgid "Password Reset Complete."
#~ msgstr "비밀번호 초기화 성공"

#~ msgid ""
#~ "Your password has been set. You may go ahead and <a href=\"%(login_url)s"
#~ "\">sign in</a> now."
#~ msgstr ""
#~ "비밀번호가 설정되었습니다. <a href=\"%(login_url)s\">로그인</a>으로 가서 "
#~ "지금 로그인하세요."

#~ msgid "Enter New Password."
#~ msgstr "새 비밀번호 입력"

#~ msgid ""
#~ "Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
#~ "correctly."
#~ msgstr "새 비밀번호를 두 번 입력하십시오."

#~ msgid "New Password"
#~ msgstr "새 비밀번호"

#~ msgid "Confirm Password"
#~ msgstr "비밀번호 재확인"

#~ msgid "Reset My Password"
#~ msgstr "내 비밀번호 초기화"

#~ msgid "Password Reset Failed."
#~ msgstr "비밀번호 초기화 실패"

#~ msgid ""
#~ "The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
#~ "used. Please request a new password reset."
#~ msgstr ""
#~ "그 암호 초기화 링크는 효과가 없는데 아마 이미 사용되었기 때문일 것입니다. "
#~ "새로운 암호 초기화를 요청 하십시오."

#~ msgid ""
#~ "We've e-mailed you instructions for setting your password to the e-mail "
#~ "address you submitted. You should receive it shortly."
#~ msgstr ""
#~ "제출하신 전자메일 주소로 암호 설정 방법을 전자메일로 보내드렸습니다. 빨리 "
#~ "받을 수 있을 것입니다."

#~ msgid ""
#~ "You're receiving this e-mail because you requested a password reset for "
#~ "your user account at %(site_name)s."
#~ msgstr ""
#~ "%(site_name)s의 계정 비밀번호 재설정을 요청하셨기 때문에 이 메일을 받으셨"
#~ "습니다."

#~ msgid "Please go to the following page and choose a new password:"
#~ msgstr "다음 페이지에서 새 비밀번호를 선택하십시오."

#~ msgid "Your username is %(user)s."
#~ msgstr "사용자 이름 : %(user)s"

#~ msgid "Thank you for using Pootle!"
#~ msgstr "Pootle을 사용해 주셔서 감사합니다."

#~ msgid ""
#~ "Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll e-"
#~ "mail instructions for setting a new one."
#~ msgstr ""
#~ "비밀번호를 잊으셨나요? 아래에 이메일 주소를 입력하십시오. 새 비밀번호를 설"
#~ "정하기 위한 지침을 보내드리겠습니다."

#~ msgid ""
#~ "Hold down \"Control\", or \"Command\" on a Mac, to select more than one."
#~ msgstr ""
#~ "맥 이용자는 \"Control\" 또는 \"Command\"를 누른 채로 선택할 수 있습니다."

#~ msgid "Enter a valid e-mail address."
#~ msgstr "올바른 이메일 주소를 입력하십시오."

#~ msgid ""
#~ "That e-mail address doesn't have an associated user account. Are you sure "
#~ "you've registered?"
#~ msgstr "등록되지 않은 이메일 주소입니다."

#~ msgid "This field is required."
#~ msgstr "필수 항목입니다."

#~ msgid ""
#~ "Ensure this value has at most %(max)d characters (it has %(length)d)."
#~ msgstr ""
#~ "이 값의 길이가 %(max)d를 넘지 않도록 해주십시요 (현재 길이 %(length)d)."

#~ msgid "Save and add another"
#~ msgstr "저장 및 추가"

#~ msgid "Save and continue editing"
#~ msgstr "저장 및 계속"

#~ msgid "Change"
#~ msgstr "변경"

#~ msgid "Add %(name)s"
#~ msgstr "%(name)s 형식의 객체 추가"

#~ msgid "View on site"
#~ msgstr "옵션 보기"

#~ msgid "first name"
#~ msgstr "이름"

#~ msgid "last name"
#~ msgstr "성"

#~ msgid "e-mail address"
#~ msgstr "전자메일 주소"

#~ msgid "active"
#~ msgstr "활성"

# Android가 뭐죠?
#~ msgid "Android strings"
#~ msgstr "안드로이드 설정"

# 그냥 '이름'도 괜찮긴 할거같습니다.
#~ msgid "Your name"
#~ msgstr "당신의 이름"

# 19번과 마찬가지
#~ msgid "Your email address"
#~ msgstr "당신의 이메일 주소"

# 19번과마찬가지
#~ msgid "Your message"
#~ msgstr "당신의 메세지"

#~ msgid "Please correct the error below."
#~ msgid_plural "Please correct the errors below."
#~ msgstr[0] "아래의 오류를 정정하십시오."

#~ msgid "The settings have been saved."
#~ msgstr "설정이 저장되었습니다."

#~ msgid "Project code may only contain letters, numbers and _"
#~ msgstr "프로젝트 이름에 문자, 숫자  _ 만 사용할 수 있습니다."

#~ msgid "Advanced Options"
#~ msgstr "고급 옵션"

#~ msgid "The name for this Pootle server"
#~ msgstr "본 Pootle 서버의 이름"

#~ msgid ""
#~ "The description and instructions shown on the front page and about page. "
#~ "Be sure to use valid HTML."
#~ msgstr ""
#~ "프런트 페이지와 정보 페이지에 설명과 명령이 표시됩니다. 반드시 올바른 HTML"
#~ "을 사용하십시오."

#~ msgid "Top Contributors"
#~ msgstr "기여자"

#~ msgid "Reviews"
#~ msgstr "검토"

#~ msgid ""
#~ "Here you can add, edit, and delete all the available languages in this "
#~ "Pootle server."
#~ msgstr ""
#~ "여기에서 본 Pootle 서버에 있는 사용 가능한 모든 프로젝트를 추가, 수정, 삭"
#~ "제할 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Here you can add, edit, and delete all the available projects in this "
#~ "Pootle server."
#~ msgstr ""
#~ "여기에서 본 Pootle 서버에 있는 사용 가능한 모든 프로젝트를 추가, 수정, 삭"
#~ "제할 수 있습니다."

#~ msgid "General Settings"
#~ msgstr "일반 설정"

#~ msgid "Configure here the general settings for your site."
#~ msgstr "사이트를 설정할 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Here you can add, edit, and delete all the available users in this Pootle "
#~ "server."
#~ msgstr ""
#~ "여기에서 본 Pootle 서버의 모든 사용자를 추가, 수정, 삭제할 수 있습니다."

#~ msgid "Support"
#~ msgstr "지원"

#~ msgid ""
#~ "Pootle is developed by Translate.org.za and a community of passionate "
#~ "localization experts. We want Pootle to help your localization work reach "
#~ "its full potential."
#~ msgstr ""
#~ "Pootle은 Translate.org.za와 열정적인 지역화(localization)전문가들에 의해 "
#~ "개발되고 있습니다. 우리는 Pootle이 당신의 지역화 노력이 열매 맺을 수 있도"
#~ "록 해주고자 합니다."

#~ msgid "You will find the following helpful for support:"
#~ msgstr "다음 자료에서 도움을 얻으실 수 있습니다:"

#~ msgid "The Pootle documentation"
#~ msgstr "Pootle 문서"

#~ msgid "The Pootle mailing list"
#~ msgstr "Pootle 메일링 리스트"

#~ msgid "(commercial support)"
#~ msgstr "(상업적 지원)"

#~ msgid "Pootle Alerts"
#~ msgstr "Pootle 알림"

#~ msgid "Latest News"
#~ msgstr "새 소식"

#~ msgid "Subscribe to the RSS feed."
#~ msgstr "RSS 피드 구독"

#~ msgid "Don't have an account yet?"
#~ msgstr "계정"

#~ msgid "Register."
#~ msgstr "등록"

#~ msgid ""
#~ "Django version %s is installed, but a higher version is highly "
#~ "recommended."
#~ msgstr "설치된 Django 버전은 %s 입니다. 상위 버전을 강력히 권장합니다."

#~ msgid ""
#~ "Can't find the unzip command. Uploading archives is faster if \"unzip\" "
#~ "is available."
#~ msgstr ""
#~ "unzip 명령을 찾을 수 없습니다. \"unzip\"이 가능하다면 압축파일을 업로드 하"
#~ "는 것이 더 빠릅니다."

#~ msgid ""
#~ "Can't find the aeidon package. Pootle requires Gaupol or aeidon to "
#~ "support subtitle formats."
#~ msgstr ""
#~ "aeidon 패키지를 찾을 수 없습니다. 푸틀에서 자막 형식을 이용하려면 Gaupol이"
#~ "나 aeidon이 필요합니다."

#~ msgid ""
#~ "No text indexing engine found. Searching is faster if an indexing engine "
#~ "like Xapian or Lucene is installed."
#~ msgstr ""
#~ "텍스트 인덱싱 엔진을 찾을 수 없습니다. Xapian이나 Lucene와 같은 인덱싱 엔"
#~ "진을 설치하면 빠르게 검색할 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "Pootle is configured to use memcached as a caching backend, but can't "
#~ "connect to the memcached server. Caching is currently disabled."
#~ msgstr ""
#~ "Pootle은 캐싱 백엔드로 memcached를 사용합니다. 하지만 현재 memcached 서버"
#~ "에 접속할 수 없어 캐싱 기능을 사용할 수 없습니다."

#~ msgid ""
#~ "Pootle is configured to use memcached as caching backend, but Python "
#~ "support for memcached is not installed. Caching is currently disabled."
#~ msgstr ""
#~ "Pootle은 캐싱 백엔드로 memcached를 사용합니다. 하지만 memcached를 위한 파"
#~ "이썬이 설치되어 있지 않아 캐싱 기능을 사용할 수 없습니다."

#~ msgid "For optimal performance, use memcached as the caching backend."
#~ msgstr "최적화된 성능을 위해 memcached를 캐싱 백엔드로 사용합니다."

#~ msgid ""
#~ "Running in live translation mode. Live translation is useful as a tool to "
#~ "learn about Pootle and localization, but has high impact on performance."
#~ msgstr ""
#~ "라이브 번역 모드로 구동중입니다. 라이브 번역은 Pootle과 지역화에 대한 교육"
#~ "에 유용합니다. 하지만 성능에 많은 부담을 줍니다."

#~ msgid "%(percentage)d%% complete"
#~ msgstr "%(percentage)d%% 완료"

#~ msgid ""
#~ "For more information, visit <a href=\"http://translate.sourceforge.net/"
#~ "wiki/l10n/pluralforms\">our wiki page</a> on plural forms."
#~ msgstr ""
#~ "복수 형식에 대한 자세한 정보는<a href=\"http://translate.sourceforge.net/"
#~ "wiki/l10n/pluralforms\">위키 페이지</a>를 참고하십시오."

#~ msgid "Error reading %d file"
#~ msgid_plural "Error reading %d files"
#~ msgstr[0] "%d 파일을 읽는 도중 오류 발생"

#~ msgid "%(projects)d project, %(average)d%% translated"
#~ msgid_plural "%(projects)d projects, %(average)d%% translated"
#~ msgstr[0] "%(projects)d개 프로젝트, %(average)d%% 완료됨"

#, fuzzy
#~ msgid "Translation is complete"
#~ msgstr "번역 완료"

#~ msgid "%d word needs attention"
#~ msgid_plural "%d words need attention"
#~ msgstr[0] "번역 및 리뷰 필요 단어: %d 개 단어"

#~ msgid "%d word untranslated"
#~ msgid_plural "%d words untranslated"
#~ msgstr[0] "미번역: %d 개 단어"

#~ msgid "%d word needs review"
#~ msgid_plural "%d words need review"
#~ msgstr[0] "리뷰 필요: %d 개 단어"

#, fuzzy
#~ msgid "%(percent)s%% complete"
#~ msgstr "%(percentage)d%% 완료"

#~ msgid "News for %(language)s"
#~ msgstr "%(language)s 소식"

#~ msgid "News for %(project)s"
#~ msgstr "%(project) 새소식"

#~ msgid "News for the %(project)s project in %(language)s"
#~ msgstr "%(language) %(project) 프로젝트 새소식"

#~ msgid "News for %(path)s"
#~ msgstr "%(path)s 소식"

#~ msgid "View News Item"
#~ msgstr "새 항목 보기"

#~ msgid "News"
#~ msgstr "소식"

#~ msgid "Publish"
#~ msgstr "저장"

#~ msgid "Default"
#~ msgstr "기본값"

#~ msgid "Interface Language"
#~ msgstr "인터페이스 언어"

#~ msgid "%(languages)d language, %(average)d%% translated"
#~ msgid_plural "%(languages)d languages, %(average)d%% translated"
#~ msgstr[0] "%(languages)d 언어, %(average)d%% 번역됨"

#~ msgid "Administrate"
#~ msgstr "관리"

#~ msgid "Java Properties"
#~ msgstr "자바 속성"

#~ msgid "OS X Strings"
#~ msgstr "OS X 문자열"

#~ msgid "PHP arrays"
#~ msgstr "PHP 배열"

#~ msgid "Subtitles: srt"
#~ msgstr "자막: srt"

#~ msgid "Subtitles: sub"
#~ msgstr "자막: sub"

#~ msgid "Subtitles: ssa"
#~ msgstr "자막: ssa"

#~ msgid "Subtitles: ass"
#~ msgstr "자막: ass"

#~ msgid "You do not have rights to access translation mode."
#~ msgstr "권한이 없습니다."

#~ msgid "You do not have rights to access review mode."
#~ msgstr "번역문을 검토 및 변경할 권한이 없습니다."

#, fuzzy
#~ msgid "You do not have rights to remove tags."
#~ msgstr "%s를 관리할 권한이 없습니다."

#, fuzzy
#~ msgid "You do not have rights to add tags."
#~ msgstr "%s를 관리할 권한이 없습니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Comment:"
#~ msgstr "주석"

#~ msgid "Download XLIFF"
#~ msgstr "XLIFF 내려 받기"

#~ msgid "Export"
#~ msgstr "내보내기"

#~ msgid "Download"
#~ msgstr "내려 받기"

#~ msgid "Download file"
#~ msgstr "파일 내려 받기"

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "업로드"

#~ msgid "Update from VCS"
#~ msgstr "VCS로부터 업데이트"

#~ msgid "Commit to VCS"
#~ msgstr "VCS로 내려받기"

#, fuzzy
#~ msgid "Update all from VCS"
#~ msgstr "VCS로부터 업데이트"

#, fuzzy
#~ msgid "Commit all to VCS"
#~ msgstr "VCS로 내려받기"

#~ msgid "Rescan project files"
#~ msgstr "프로젝트 파일 재검색"

#~ msgid "Translate offline"
#~ msgstr "오프라인 번역"

#~ msgid "Overwrite the current file if it exists"
#~ msgstr "파일이 있으면 덮어쓰기"

#~ msgid ""
#~ "Merge the file with the current file and turn conflicts into suggestions"
#~ msgstr ""
#~ "파일을 현재 파일과 합치고 충돌이 있는 항목은 제안 사항으로 만듭니다."

#~ msgid "Add all new translations as suggestions"
#~ msgstr "모든 새로운 번역을 제안 사항으로 추가합니다."

#~ msgid "Upload to"
#~ msgstr "올리기"

#~ msgid ""
#~ "Optionally select the file you want to merge with. If not specified, the "
#~ "uploaded file's name is used."
#~ msgstr ""
#~ "병합할 파일을 선택하십시오. 파일을 지정하지 않으면, 업로드된 파일 이름과 "
#~ "동일한 파일과 병합합니다."

#~ msgid "Invalid/insecure file name: %s"
#~ msgstr "잘못된 파일 이름: %s"

#~ msgid ""
#~ "Invalid GNU-style file name: %(local_filename)s. It must match "
#~ "'%(langcode)s.%(filetype)s'."
#~ msgstr ""
#~ "잘못된 GNU-스타일 파일 이름: %(local_filename)s. '%(langcode)s."
#~ "%(filetype)s'와 일치해야합니다."

#~ msgid "Error while extracting archive"
#~ msgstr "압축을 푸는 동안 오류가 발생했습니다."

#~ msgid "You do not have rights to overwrite files here."
#~ msgstr "파일을 덮어쓸 권한이 없습니다."

#~ msgid "You do not have rights to upload new files here."
#~ msgstr "새로운 파일을 올릴 권한이 없습니다."

#~ msgid "You do not have rights to upload files here."
#~ msgstr "파일을 올릴 권한이 없습니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Administrate your project goals"
#~ msgstr "프로젝트 관리"

#~ msgid "Upload File"
#~ msgstr "파일 올리기"

# 실명을 적는 Full Name 항목과 혼동을 피하기 위해 '사용자 이름' 대신 '사용자 아이디'를 추천
#~ msgid "username"
#~ msgstr "사용자 이름"

#~ msgid "email address"
#~ msgstr "전자메일 주소"

#~ msgid "password"
#~ msgstr "비밀번호"

#~ msgid "password (again)"
#~ msgstr "비밀번호 (재확인)"

#~ msgid "This username is already taken. Please choose another."
#~ msgstr "이미 사용 중인 사용자 이름입니다."

#~ msgid "You must type the same password each time"
#~ msgstr "매번 같은 비밀번호를 입력해야합니다."

#~ msgid "I have read and agree to the Terms of Service"
#~ msgstr "서비스 조항에 동의합니다."

#~ msgid ""
#~ "This email address is already in use. Please supply a different email "
#~ "address."
#~ msgstr "이미 사용 중인 이메일 주소입니다. 다른 이메일을 선택하십시오."

#~ msgid ""
#~ "Registration using free email addresses is prohibited. Please supply a "
#~ "different email address."
#~ msgstr "올바른 이메일 주소를 입력하십시오."

#~ msgid "user"
#~ msgstr "사용자"

#~ msgid "activation key"
#~ msgstr "활성 키"

#~ msgid "registration profiles"
#~ msgstr "등록 프로파일"

#~ msgid "Can view a translation project"
#~ msgstr "번역 프로젝트를 볼 수 있습니다."

#~ msgid "Can download archives of translation projects"
#~ msgstr "번역 프로젝트를 압축파일 형태로 내려받을 수 있습니다."

#~ msgid "Can commit to version control"
#~ msgstr "버전 컨트롤에 커밋할 수 있습니다."

#~ msgid "Information and statistics about this Pootle server"
#~ msgstr "이 푸틀 서버의 정보 및 현황"

#~ msgid "Configure the general settings for your site"
#~ msgstr "사이트를 설정할 수 있습니다."

#~ msgid "General"
#~ msgstr "일반"

#~ msgid "Manage the users"
#~ msgstr "사용자 관리"

#~ msgid "Manage the languages"
#~ msgstr "언어 관리"

#~ msgid "Manage the projects"
#~ msgstr "프로젝트 관리"

#~ msgid "Manage the default permissions"
#~ msgstr "기본 권한 관리"

#~ msgid "Log Out"
#~ msgstr "로그아웃"

#~ msgid "Register"
#~ msgstr "등록"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "도움말"

#, fuzzy
#~ msgid "Contributors"
#~ msgstr "기여자"

#~ msgid "Language main page"
#~ msgstr "진행 중인 전체 프로젝트를 봅니다."

#~ msgid "Language news"
#~ msgstr "언어 소식"

#~ msgid "Administrate your language permissions"
#~ msgstr "언어 권한 관리"

#~ msgid "Project main page"
#~ msgstr "프로젝트 홈페이지"

#~ msgid "Project news"
#~ msgstr "프로젝트 소식"

#~ msgid "Translate this project"
#~ msgstr "본 프로젝트 번역"

#~ msgid "Administrate your project"
#~ msgstr "프로젝트 관리"

#~ msgid "Manage project permissions"
#~ msgstr "프로젝트 권한 관리"

#~ msgid "Translation project main page"
#~ msgstr "번역 프로젝트 메인 페이지"

#~ msgid "Translation project news"
#~ msgstr "번역 프로젝트 소식"

#, fuzzy
#~ msgid "Manage terminology"
#~ msgstr "용어 관리"

#~ msgid "Administrate your project permissions"
#~ msgstr "프로젝트 권한 관리"

#~ msgid "Overview of your account"
#~ msgstr "계정 전체보기"

#~ msgid "Dashboard"
#~ msgstr "내 정보"

#~ msgid "Configure your translation preferences"
#~ msgstr "번역 환경설정"

#~ msgid "Change your personal information"
#~ msgstr "프로필 변경"

#~ msgid "Change your password"
#~ msgstr "비밀번호 변경"

#~ msgid "Send"
#~ msgstr "보내기"

#~ msgid "Message Sent"
#~ msgstr "보낸 메세지"

#~ msgid " message by %(name)s"
#~ msgstr "%(name)의 메세지"

#~ msgid ""
#~ "Here you can change your personal details. This information will be used "
#~ "in the header of the translation files."
#~ msgstr "개인정보를 변경합니다.이 정보는 번역 파일의 헤더에 사용될 것입니다."

#~ msgid "First Name"
#~ msgstr "이름"

#~ msgid "Last Name"
#~ msgstr "성"

#~ msgid ""
#~ "Here you can configure the settings related to the translation interface "
#~ "as well as your language preferences."
#~ msgstr "여기서 언어 및 인터페이스 관련 설정을 할 수 있습니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Contributions"
#~ msgstr "기여자"

#~ msgid "Suggestions Pending"
#~ msgstr "대기 중인 제안"

#~ msgid "Profiles list"
#~ msgstr "프로필 목록"

#~ msgid "First name"
#~ msgstr "이름"

#~ msgid "Last name"
#~ msgstr "성"

#~ msgid "Account Activated"
#~ msgstr "활성화된 계정"

#~ msgid ""
#~ "The account has been activated for username \"%(account)s\". You can now "
#~ "proceed to log in."
#~ msgstr ""
#~ "사용자 \"%(account)s\" 계정이 활성화되었습니다. 이제 로그인할 수 있습니다."

#~ msgid "Your activation code is:"
#~ msgstr "계정 활성화 코드 :"

#~ msgid "Registration Complete"
#~ msgstr "등록 완료"

#~ msgid "Please check your email to activate your account."
#~ msgstr "계정을 활성화 하려면 이메일을 확인하십시오."

#~ msgid "Register a New Pootle Account"
#~ msgstr "Pootle 등록"

#~ msgid "Fill in the following form to get started translating."
#~ msgstr "계정을 만듭니다."

#~ msgid "Password (again)"
#~ msgstr "비밀번호(확인)"

#~ msgid "Already have an account?"
#~ msgstr "기존 계정이 있습니까?"

#~ msgid "Log In."
#~ msgstr "로그인"

#~ msgid "Project Members"
#~ msgstr "프로젝트 회원"

#~ msgid "Language Members"
#~ msgstr "지역화팀 회원"

#~ msgid "You do not have rights to administer %s."
#~ msgstr "%s를 관리할 권한이 없습니다."

#~ msgid "You do not have rights to access this translation project."
#~ msgstr "본 번역 프로젝트에 접근할 수 없습니다."

#~ msgid "You do not have rights to commit files here"
#~ msgstr "여기에 파일을 제출할 권한이 없습니다"

#~ msgid "You do not have rights to update files here"
#~ msgstr "여기 있는 파일을 업데이트할 권한이 없습니다"

#~ msgid "You do not have rights to administer this language."
#~ msgstr "이 프로젝트를 관리할 권한이 없습니다."

#~ msgid "Pootle: Install"
#~ msgstr "Pootle: 설치"

#~ msgid ""
#~ "Error: \"%s\" while attempting to access the Pootle database, will try to "
#~ "initialize database."
#~ msgstr ""
#~ "오류: Pootle 데이터베이스에 접근할 때 \"%s\" 데이터베이스를 초기화 할 것입"
#~ "니다."

#~ msgid "Creating database tables..."
#~ msgstr "데이터베이스 테이블 생성 중..."

#~ msgid "Creating default languages, projects and admin user"
#~ msgstr "기본 언어, 프로젝트, 관리자 생성 중"

#~ msgid "Calculating translation statistics, this will take a few minutes"
#~ msgstr "번역 통계 자료 계산 중(이 작업은 약간의 시간이 소요됩니다.)"

#~ msgid "%(language)s is %(percent)d%% complete"
#~ msgstr "%(language)s 이(가) %(percent)d%% 완료되었습니다."

#~ msgid "Project %(project)s is %(percent)d%% complete"
#~ msgstr "프로젝트 %(project)s 이(가) %(percent)d%% 완료되었습니다."

#~ msgid "Done calculating statistics for default languages and projects"
#~ msgstr "기본 언어와 프로젝트를 위한 통계 계산 완료"

#~ msgid ""
#~ "Initialized database, you will be redirected to the front page in 10 "
#~ "seconds"
#~ msgstr "데이터베이스 초기화, 10초 후에 처음 페이지로 이동합니다."

#~ msgid "Pootle: Update"
#~ msgstr "푸틀: 갱신"

#~ msgid ""
#~ "Database tables are currently at build version %d. Pootle will now update "
#~ "the database."
#~ msgstr ""
#~ "데이터베이스 테이블의 빌드 버전은 현재 %d입니다. Pootle에서 데이터베이스"
#~ "를 업데이트합니다."

#~ msgid "Creating missing database tables..."
#~ msgstr "누락된 데이터베이스 테이블 생성 중..."

#~ msgid "Fixing permission table..."
#~ msgstr "테이블 권한 수정 중..."

#~ msgid "Updating existing database tables..."
#~ msgstr "기존 데이터베이스 테이블 업데이트 중..."

#~ msgid ""
#~ "Pootle will now import all the translations into the database. It could "
#~ "take a long time."
#~ msgstr ""
#~ "데이터베이스로 모든 번역물을 가져옵니다. 다소 시간이 걸릴 수도 있습니다."

#~ msgid "Failed to import suggestions from %s"
#~ msgstr "%s에서 제안 가져오기 실패"

#~ msgid ""
#~ "Pootle initialized the database. You will be redirected to the front page "
#~ "in 10 seconds."
#~ msgstr "데이터베이스를 초기화합니다. 10초 후에 초기 페이지로 이동합니다."

#~ msgid "Advanced search"
#~ msgstr "고급 검색"

#~ msgid "Suggestions Accepted"
#~ msgstr "통과된 제안"

#~ msgid "Suggestions Reviewed"
#~ msgstr "검토된 제안"

#~ msgid "Submissions Made"
#~ msgstr "제출 완료"

#~ msgid "You do not have rights to administer this project."
#~ msgstr "이 프로젝트를 관리할 권한이 없습니다."

#~ msgid "You do not have the right to create ZIP archives."
#~ msgstr "압축파일을 만들 권한이 없습니다."

#~ msgid "Pootle Demo"
#~ msgstr "Pootle 데모"

#~ msgid "Quick Links"
#~ msgstr "빠른 링크"

#~ msgid "No languages or projects selected. Choose yours now."
#~ msgstr "언어 또는 프로젝트를 선택하지 않았습니다."

#~ msgid "This user has not selected languages or projects yet."
#~ msgstr "사용자가 언어 또는 프로젝트를 선택하지 않았습니다."

#~ msgid "User Statistics"
#~ msgstr "진행 상황"

#~ msgid "Overall Completion"
#~ msgstr "번역률"

#~ msgid "%(translated)d/%(total)d words (%(translatedpercent)d%%) translated"
#~ msgstr "%(translated)d/%(total)d 단어 (%(translatedpercent)d%%) 번역됨"

#~ msgid "%(translated)d/%(total)d strings"
#~ msgstr "%(translated)d/%(total)d  문자열 현황"

#~ msgid "%d file"
#~ msgid_plural "%d files"
#~ msgstr[0] "%d개 파일"

#~ msgid "Words Translated: %(translated)d/%(total)d - %(translatedpercent)d%%"
#~ msgstr "단어 번역 상황:%(translated)d/%(total)d - %(translatedpercent)d%%"

#~ msgid ""
#~ "Strings Translated: %(translated)d/%(total)d - %(translatedpercent)d%%"
#~ msgstr ""
#~ "문자열 번역 상황: %(translated)d/%(total)d - %(translatedpercent)d%%"

#~ msgid "Needs review"
#~ msgstr "검토 필요"

#~ msgid "Translations are complete"
#~ msgstr "번역 완료"

#~ msgid "Translations need to be checked (they are marked fuzzy)"
#~ msgstr "모호한 번역의 확인이 필요합니다."

#~ msgid "Translated percentage"
#~ msgstr "번역된 부분 (%)"

#~ msgid "Fuzzy percentage"
#~ msgstr "모호한 항목 (%)"

#~ msgid "Fuzzy words"
#~ msgstr "모호한 단어"

#~ msgid "Untranslated percentage"
#~ msgstr "번역 안 된 부분 (%)"

#~ msgid "Untranslated words"
#~ msgstr "번역 안 된 단어"

#~ msgid "Total Words"
#~ msgstr "전체 단어"

#~ msgid "Failed to import units from %s"
#~ msgstr "%s에서 단위 가져오기 실패"

#~ msgid "Update from templates"
#~ msgstr "템플리트에서 업데이트"

#~ msgid "You do not have rights to update from version control here"
#~ msgstr "버전 컨트롤에서 업데이트할 권한이 없습니다."

#~ msgid "Update all from version control"
#~ msgstr "버전 관리 시스템으로부터 모두 갱신"

#~ msgid "About Pootle"
#~ msgstr "Pootle 정보"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "오류"

#~ msgid "Complete"
#~ msgstr "완료"

#~ msgid ""
#~ "lxml version %(installed)s is installed. Pootle requires version "
#~ "%(required)s for XML format support."
#~ msgstr ""
#~ "lxml 버전 %(installed)s 가 설치되었으나, Pootle은 XML 지원을 위해 "
#~ "%(required)s 이상을 필요로 합니다."

#~ msgid "lxml is not installed. Pootle requires lxml for XML format support."
#~ msgstr ""
#~ "lxml가 설치되어 있지 않습니다. Pootle은 XML 지원을 위해 lxml이 필요합니다."

#~ msgid ""
#~ "For optimal performance, use django.contrib.sessions.backends.cache as "
#~ "the session engine."
#~ msgstr ""
#~ "최적의 성능을 위해 django.contrib.sessions.backends.cache를 세션 엔진으로 "
#~ "사용하십시오."

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "홈"

#~ msgid "%(checks)d string (%(checkspercent)d%%) failed"
#~ msgid_plural "%(checks)d strings (%(checkspercent)d%%) failed"
#~ msgstr[0] "%(checks)d 개의 문자열 (%(checkspercent)d%%) 통과하지 않음"

#~ msgid "View Suggestions"
#~ msgstr "제안 보기"

#~ msgid "Quick Translate"
#~ msgstr "빠른 번역"

#~ msgid "View Untranslated"
#~ msgstr "번역되지 않은 항목 보기"

#~ msgid "Translate All"
#~ msgstr "모두 번역"

#~ msgid "Manage Glossary"
#~ msgstr "용어집 관리"

#~ msgid "ZIP of directory"
#~ msgstr "압축파일 내려받기"

#~ msgid ""
#~ "A description of this project. This is useful to give more information or "
#~ "instructions. This field should be valid HTML."
#~ msgstr ""
#~ "본 프로젝트의 설명. 정보 또는 지시를 제공하는 데 유용합니다.\n"
#~ " 이 필드는 올바른 HTML이어야 합니다."

#~ msgid "Initialize"
#~ msgstr "초기화"

#~ msgid "No more matching strings to review."
#~ msgstr "리뷰할 문자열 중 조건에 맞는 것이 더 이상 없습니다."

#~ msgid "No more matching strings to translate."
#~ msgstr "번역할 문자열 중 조건에 맞는 문자열이 더 이상 없습니다."

#~ msgid "No matching strings to review."
#~ msgstr "리뷰할 문자열 중 조건에 맞는 것이 없습니다."

#~ msgid "No matching strings to translate."
#~ msgstr "번역할 문자열 중 조건에 맞는 문자열이 없습니다."

#~ msgid "checking %s"
#~ msgstr "%s 검사하는 중"

#~ msgid "Original"
#~ msgstr "원문"

#~ msgid "Edit translation"
#~ msgstr "번역 수정"

#~ msgid "Go to the previous unit"
#~ msgstr "이전 단위로 이동"

#~ msgid "Go to the next unit"
#~ msgstr "다음 단위로 이동"

#~ msgid "Updated project \"%s\" from version control"
#~ msgstr "버전 관리 시스템으로부터 \"%s\" 프로젝트가 갱신됨"

#~ msgid "Updated file %s from version control"
#~ msgstr "버전 관리 시스템으로부터 %s 파일이 갱신됨"

#~ msgid "Failed to update %s from version control"
#~ msgstr "버전 관리 시스템으로부터 %s 갱신 실패"

#~ msgid "Here you can manage the files in this translation project."
#~ msgstr "이곳에서 이 번역 프로젝트의 파일들을 관리할 수 있습니다."

#~ msgid "Update files from templates"
#~ msgstr "템플릿으로부터 파일 업데이트"

#~ msgid ""
#~ "<div dir=\"ltr\" lang=\"en\">\n"
#~ "<h2 class=\"title\">This is a demo installation of Pootle.</h2>\n"
#~ "<p class=\"about\">You can also visit the official <a href=\"http://"
#~ "pootle.locamotion.org\">Pootle server</a>. The server administrator has "
#~ "not provided contact information or a description of this server. If you "
#~ "are the administrator for this server, edit this description in your "
#~ "preference file or in the administration interface.</p>\n"
#~ "</div>"
#~ msgstr ""
#~ "<div dir=\"ltr\" lang=\"ko\">\n"
#~ "<h2 class=\"title\">환영합니다.</h2>\n"
#~ "<p class=\"about\">관리 인터페이스나 환경설정 파일에서 이 설명을 수정할 "
#~ "수 있습니다.</p>\n"
#~ "</div>"

#~ msgid "Quality checks and review suggestions"
#~ msgstr "품질 검사 및 제안 검토"

#~ msgid "Administrate your project files"
#~ msgstr "프로젝트 파일 관리"

#~ msgid "Django administration"
#~ msgstr "Django 관리"

#~ msgid "You do not have rights to suggest changes here"
#~ msgstr "여기에 변경을 제안할 권한이 없습니다"

#~ msgid "You do not have rights to change translations here"
#~ msgstr "여기 있는 번역을 변경할 권한이 없습니다"

#~ msgid "You do not have rights to review suggestions here"
#~ msgstr "여기 있는 제안을 검토할 권한이 없습니다"

#~ msgid "Update Rights"
#~ msgstr "권한 업데이트"

#~ msgid "Update Permissions"
#~ msgstr "권한 업데이트"

#~ msgid ""
#~ "Here you can delete the available files in this translation project. You "
#~ "may also want to <a href=\"?scan_files=1\">rescan the project files</a> "
#~ "or <a href=\"?template_update=1\">update the files from templates</a>."
#~ msgstr "서식에서 파일 업데이트"

#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "복사"

#~ msgid "Skip"
#~ msgstr "건너 뛰기"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "이전"

#~ msgid "SQLite is installed."
#~ msgstr "SQLite가 설치되어 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "SQLite is missing. Pootle requires SQLite for translation statistics."
#~ msgstr "SQLite가 없습니다. 번역 통계 분석을 하려면 SQLite가 필요합니다."

#~ msgid ""
#~ "Django version %s is installed. Pootle only works with the 1.x series."
#~ msgstr "Django 버전 %s가 설치되어 있습니다. 1.x 시리즈가 필요합니다."

#~ msgid ""
#~ "Can't find lxml. Pootle uses lxml to make sure HTML tags inserted in news "
#~ "items are safe and correct."
#~ msgstr ""
#~ "lxml을 찾을 수 없습니다. Pootle은 lxml을 사용하여 소식에 삽입한 HTML 태그"
#~ "가 안전하고 올바른지 확인합니다."

#~ msgid "This is a standard style project (one directory per language)."
#~ msgstr "표준 스타일 프로젝트입니다. (각 언어마다 디렉토리 1개씩)"

#~ msgid "(select to add user)"
#~ msgstr "(사용자를 추가하려면 선택하십시오)"

#~ msgid "Start"
#~ msgstr "처음"

#~ msgid "Previous %d"
#~ msgstr "이전 %d개"

#~ msgid "Items %(first)d to %(last)d of %(total)d"
#~ msgstr "%(total)d 중 %(first)d ~ %(last)d"

#~ msgid "Next %d"
#~ msgstr "다음 %d개"

#~ msgid "End"
#~ msgstr "끝"

#~ msgid ""
#~ "Translation not possible because plural information for your language is "
#~ "not available. Please contact the site administrator."
#~ msgstr ""
#~ "이 언어에 대한 복수형 정보가 없기 때문에 번역할 수 없습니다. 사이트 관리자"
#~ "에게 문의하십시오."

#~ msgid "Current Translation:"
#~ msgstr "현재 번역:"

#~ msgid "Suggestion %d:"
#~ msgstr "제안 %d:"

#~ msgid "Suggestion by %s:"
#~ msgstr "%s의 제안"

#~ msgid "Suggestion:"
#~ msgstr "제안:"

#~ msgid "End of Quick Translate."
#~ msgstr "빠른 번역 종료"

#~ msgid "End of Quality Check Review."
#~ msgstr "품질 검토 종료"

#~ msgid "No file matched your query."
#~ msgstr "일치하는 파일이 없습니다."

#~ msgid "End of results."
#~ msgstr "결과의 끝"

#~ msgid "You do not have rights to access view mode."
#~ msgstr "번역을 볼 권한이 없습니다."

#~ msgid "Developer Comments"
#~ msgstr "개발자 주석"

#~ msgid "Related"
#~ msgstr "관련된"

#~ msgid "Accept"
#~ msgstr "수락"

#~ msgid "Reject"
#~ msgstr "거부"

#~ msgid "No suggestion data given."
#~ msgstr "추천문이 없습니다."

#~ msgid "Suggestion accepted."
#~ msgstr "추천문이 받아들여졌습니다."

#~ msgid "Last"
#~ msgstr "끝"

#~ msgid "Django site admin"
#~ msgstr "Django 사이트 관리자"

#~ msgid "Input Height"
#~ msgstr "세로"

#~ msgid "My Languages"
#~ msgstr "내 언어"

#~ msgid "My Projects"
#~ msgstr "내 프로젝트"

#~ msgid "General options"
#~ msgstr "일반적인 선택사항"

#~ msgid "Current value"
#~ msgstr "현재 값"

#~ msgid "Base URL"
#~ msgstr "기본 URL"

#~ msgid "Home Page"
#~ msgstr "홈페이지"

#~ msgid "Pootle Languages Admin Page"
#~ msgstr "Pootle 언어 관리자 페이지"

#~ msgid "Main admin page"
#~ msgstr "메인 관리자 페이지"

#~ msgid "ISO Code"
#~ msgstr "ISO 코드"

#~ msgid "(add language here)"
#~ msgstr "(여기에 다른 언어 추가)"

#~ msgid "Special Chars"
#~ msgstr "특수 문자"

#~ msgid "(number of plurals)"
#~ msgstr "(복수형의 수)"

#~ msgid "(plural equation)"
#~ msgstr "(복수형 계산식)"

#~ msgid "Remove Language"
#~ msgstr "언어 지우기"

#~ msgid "Remove %s"
#~ msgstr "%s 지우기"

#~ msgid "Standard"
#~ msgstr "표준"

#~ msgid "Pootle Projects Admin Page"
#~ msgstr "Pootle 프로젝트 관리자 페이지"

#~ msgid "Project Code"
#~ msgstr "프로젝트 코드"

#~ msgid "(add project here)"
#~ msgstr "(여기에 프로젝트 추가)"

#~ msgid "Project Description"
#~ msgstr "프로젝트 설명"

#~ msgid "(project description)"
#~ msgstr "(프로젝트 설명)"

#~ msgid "Checker Style"
#~ msgstr "검사 스타일"

#~ msgid "Create MO Files"
#~ msgstr "MO 파일 만들기"

#~ msgid "Remove Project"
#~ msgstr "프로젝트 지우기"

#~ msgid "Pootle User Admin Page"
#~ msgstr "Pootle 사용자 관리자 페이지"

#~ msgid "(add full name here)"
#~ msgstr "(여기에 이름 추가)"

#~ msgid "(add email here)"
#~ msgstr "(여기에 전자메일 추가)"

#~ msgid "(add password here)"
#~ msgstr "(여기에 비밀번호 추가)"

#~ msgid "Activated"
#~ msgstr "활성화됨"

#~ msgid "Activate New User"
#~ msgstr "새 사용자 활성화"

#~ msgid "Remove User"
#~ msgstr "사용자 지우기"

#~ msgid "Existing languages"
#~ msgstr "기존 언어"

#~ msgid "Update Languages"
#~ msgstr "언어 업데이트"

#~ msgid "Pootle Admin: %s"
#~ msgstr "Pootle 관리: %s"

#~ msgid "Add Language"
#~ msgstr "언어 추가"

#~ msgid "Pootle Admin: %s %s"
#~ msgstr "Pootle 관리: %s %s"

#~ msgid "Cannot set rights for username %s - user does not exist"
#~ msgstr ""
#~ "아이디 %s에 대해 권한을 설정할 수 없습니다 - 사용자가 존재하지 않습니다"

#~ msgid ""
#~ "This is a GNU-style project (one directory, files named per language)."
#~ msgstr "GNU 스타일 프로젝트입니다. (디렉토리 1개, 각 언어마다 파일)"

#~ msgid "Rights"
#~ msgstr "권한"

#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "지우기"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Pootle</strong> is a simple web portal that should allow you to "
#~ "<strong>translate</strong>! Since Pootle is <strong>Free Software</"
#~ "strong>, you can download it and run your own copy if you like. You can "
#~ "also help participate in the development in many ways (you don't have to "
#~ "be able to program)."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>Pootle</strong>은 간단한 웹 포탈로 여기에서 <strong>번역</strong>"
#~ "을 할 수 있습니다! Pootle은 <strong>자유 소프트웨어</strong>이므로, 얼마든"
#~ "지 Pootle을 내려받아서 자기만의 Pootle을 실행할 수 있습니다. 또 여러가지 "
#~ "방법으로 개발에 참여하실 수 있습니다. (프로그래밍을 몰라도 참여할 수 있습"
#~ "니다.)"

#~ msgid ""
#~ "The Pootle project itself is hosted at <a href=\"http://translate."
#~ "sourceforge.net/\">translate.sourceforge.net</a> where you can find the "
#~ "details about source code, mailing lists etc."
#~ msgstr ""
#~ "이 Pootle 프로젝트는 <a href=\"http://translate.sourceforge.net/"
#~ "\">translate.sourceforge.net</a>에서 호스팅하고 여기에서 소스코드와 메일"
#~ "링 리스트 등의 정보를 얻을 수 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "The name stands for <b>PO</b>-based <b>O</b>nline <b>T</b>ranslation / "
#~ "<b>L</b>ocalization <b>E</b>ngine, but you may need to read <a href="
#~ "\"http://www.thechestnut.com/flumps.htm\">this</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Pootle이라는 이름은 <b>PO</b>-based <b>O</b>nline <b>T</b>ranslation / "
#~ "<b>L</b>ocalization <b>E</b>ngine을 뜻합니다. 하지만 <a href=\"http://www."
#~ "thechestnut.com/flumps.htm\">이 페이지</a>를 읽어 보십시오."

#~ msgid "Versions"
#~ msgstr "버전"

#~ msgid ""
#~ "This site is running:<br />Pootle %s<br />Translate Toolkit %s<br /"
#~ ">jToolkit %s<br />Kid %s<br />ElementTree %s<br />Python %s (on %s/%s)"
#~ msgstr ""
#~ "이 사이트에서 실행중인 프로그램: <br />Pootle %s<br />Translate Toolkit "
#~ "%s<br />jToolkit %s<br />Kid %s<br />ElementTree %s<br />Python %s (on %s/"
#~ "%s)"

#~ msgid "User Page for: %s"
#~ msgstr "다음 사용자의 페이지: %s"

#~ msgid "Change options"
#~ msgstr "설정 바꾸기"

#~ msgid "Admin page"
#~ msgstr "관리 페이지"

#~ msgid ""
#~ "Please click on 'Change options' and select some languages and projects"
#~ msgstr "'설정 바꾸기'를 눌러 언어와 프로젝트를 선택하십시오"

#~ msgid "%d project, average %d%% translated"
#~ msgid_plural "%d projects, average %d%% translated"
#~ msgstr[0] "%d개의 프로젝트, 평균 %d%% 번역됨"

#~ msgid "%s: %s"
#~ msgstr "%s: %s"

#~ msgid "Language Code"
#~ msgstr "언어 코드"

#~ msgid "Language Name"
#~ msgstr "언어 이름"

#~ msgid "%d language, average %d%% translated"
#~ msgid_plural "%d languages, average %d%% translated"
#~ msgstr[0] "%d개 언어, 평균 %d%% 번역됨"

#~ msgid "%s: Project %s, Language %s"
#~ msgstr "%s: 프로젝트 %s, 언어 %s"

#~ msgid "Cannot upload file, no file attached"
#~ msgstr "파일을 올릴 수 없습니다. 파일을 첨부하지 않았습니다"

#~ msgid "Can only upload PO files and zips of PO files"
#~ msgstr "PO 파일과 PO 파일의 ZIP 압축만 올릴 수 있습니다"

#~ msgid "Assign Strings"
#~ msgstr "문자열 할당"

#~ msgid "Assign Action"
#~ msgstr "작업 유형 할당"

#~ msgid "Assign to User"
#~ msgstr "사용자에게 할당"

#~ msgid "goals"
#~ msgstr "목표"

#~ msgid "Enter goal name"
#~ msgstr "목표 이름을 입력하십시오"

#~ msgid "Add Goal"
#~ msgstr "목표 추가"

#~ msgid "Select file to upload"
#~ msgstr "올릴 파일을 선택하십시오"

#~ msgid "Overwrite"
#~ msgstr "덮어쓰기"

#~ msgid "Merge"
#~ msgstr "합치기"

#~ msgid "Not in a goal"
#~ msgstr "목표에 지정되지 않은 항목"

#~ msgid "Add User"
#~ msgstr "사용자 추가"

#~ msgid "PO file"
#~ msgstr "PO 파일"

#~ msgid "Qt .ts file"
#~ msgstr "Qt .ts 파일"

#~ msgid "CSV file"
#~ msgstr "CSV 파일"

#~ msgid "MO file"
#~ msgstr "MO 파일"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "업데이트"

#~ msgid "Commit"
#~ msgstr "제출"

#~ msgid "All Strings"
#~ msgstr "모든 문자열"

#~ msgid "Unassigned"
#~ msgstr "할당되지 않음"

#~ msgid "Unassigned and Untranslated"
#~ msgstr "할당되지 않은 미번역"

#~ msgid "Set Goal"
#~ msgstr "목표 설정"

#~ msgid "Select Multiple"
#~ msgstr "여러 개 선택"

#~ msgid "Assign To"
#~ msgstr "할당할 사람"

#~ msgid "Show Editing Functions"
#~ msgstr "편집 기능 표시"

#~ msgid "Show Statistics"
#~ msgstr "통계 표시"

#~ msgid "Show Tracks"
#~ msgstr "트랙 표시"

#~ msgid "Hide Tracks"
#~ msgstr "트랙 감추기"

#~ msgid "Hide Checks"
#~ msgstr "검사 결과 감추기"

#~ msgid "Show Goals"
#~ msgstr "목표 표시"

#~ msgid "Hide Goals"
#~ msgstr "목표 감추기"

#~ msgid "Show Assigns"
#~ msgstr "할당 표시"

#~ msgid "Hide Assigns"
#~ msgstr "할당 감추기"

#~ msgid "All Goals: %s"
#~ msgstr "모든 목표: %s"

#~ msgid "View My Strings"
#~ msgstr "내 문자열 보기"

#~ msgid "No strings assigned to you"
#~ msgstr "당신에게 할당된 문자열이 없습니다"

#~ msgid "Quick Translate My Strings"
#~ msgstr "내 문자열 빠른 번역"

#~ msgid "No untranslated strings assigned to you"
#~ msgstr "당신에게 할당된 미번역 문자열이 없습니다"

#~ msgid "No untranslated items"
#~ msgstr "번역되지 않은 항목이 없습니다"

#~ msgid "ZIP of goal"
#~ msgstr "목표의 ZIP 압축 받기"

#~ msgid "ZIP of folder"
#~ msgstr "폴더의 ZIP 압축 받기"

#~ msgid "Generate SDF"
#~ msgstr "SDF 생성"

#~ msgid "%d string (%d%%) failed"
#~ msgid_plural "%d strings (%d%%) failed"
#~ msgstr[0] "%d개의 문자열 (%d%%) 걸림"

#~ msgid "%d/%d words (%d%%) assigned"
#~ msgstr "%d/%d개 단어 (%d%%) 할당됨"

#~ msgid "[%d/%d strings]"
#~ msgstr "[%d/%d개 문자열]"

#~ msgid "%d/%d words (%d%%) translated"
#~ msgstr "%d/%d개 단어 (%d%%) 번역됨"

#~ msgid "All projects"
#~ msgstr "모든 프로젝트"

#~ msgid "All languages"
#~ msgstr "모든 언어"

#~ msgid "Docs & help"
#~ msgstr "문서 및 도움말"

#~ msgid "Activate"
#~ msgstr "활성화"

#~ msgid "Pootle Logo"
#~ msgstr "Pootle 로고"

#~ msgid "All goals"
#~ msgstr "모든 목표"

#~ msgid "%d/%d files"
#~ msgstr "%d/%d개 파일"

#~ msgid "%d/%d strings"
#~ msgstr "%d/%d개 문자열"

#~ msgid "Graph"
#~ msgstr "그래프"

#~ msgid "Login failed"
#~ msgstr "로그인이 실패했습니다"

#~ msgid "Redirecting to login..."
#~ msgstr "로그인으로 이동합니다..."

#~ msgid "Need to log in to access home page"
#~ msgstr "홈페이지를 보려면 로그인해야 합니다"

#~ msgid "Personal details updated"
#~ msgstr "개인 정보가 업데이트 되었습니다"

#~ msgid "Need to log in to access admin page"
#~ msgstr "관리 페이지를 보려면 로그인해야 합니다"

#~ msgid "Redirecting to home..."
#~ msgstr "홈으로 이동합니다..."

#~ msgid "Archive"
#~ msgstr "파일로 받기"

#~ msgid "Compile PO files"
#~ msgstr "PO 파일 컴파일"

#~ msgid "Assign"
#~ msgstr "할당"

#~ msgid "You cannot remove the \"nobody\" or \"default\" user"
#~ msgstr "\"nobody\" 혹은 \"default\" 사용자는 지울 수 없습니다"

#~ msgid "You do not have rights to alter goals here"
#~ msgstr "여기 있는 목표들을 변경할 권한이 없습니다"

#~ msgid "You do not have rights to alter assignments here"
#~ msgstr "여기 있는 할당된 임무를 변경할 권한이 없습니다"

#~ msgid ""
#~ "%d/%d translated\n"
#~ "(%d untranslated, %d fuzzy)"
#~ msgstr ""
#~ "%d/%d개 번역됨\n"
#~ "(번역 안 됨 %d개, 모호한 항목 %d개)"

#~ msgid "%s: translating %s into %s: %s"
#~ msgstr "%s: %s을(를) %s(으)로 번역: %s"

#~ msgid "Working..."
#~ msgstr "작업..."

#~ msgid "Error: Something went wrong."
#~ msgstr "오류: 잘못된 것이 있습니다."

#~ msgid "End of batch"
#~ msgstr "선택된 작업 완료"

#~ msgid "Click here to return to the index"
#~ msgstr "색인으로 가려면 여기를 누르세요"

#~ msgid "Items %d to %d of %d"
#~ msgstr "%d에서 %d번째 항목 (전체 %d개)"

#~ msgid "There are no items matching that search ('%s')"
#~ msgstr "('%s') 해당하는 항목을 찾을 수 없습니다"

#~ msgid "You have finished going through the items you selected"
#~ msgstr "선택한 항목에 대해 끝까지 모두 작업을 마쳤습니다."

#~ msgid "Grow"
#~ msgstr "늘이기"

#~ msgid "Shrink"
#~ msgstr "줄이기"

#~ msgid "Suggestion %d by %s:"
#~ msgstr "%s의 제안 %d"

#~ msgid "You must supply a valid password of at least %d characters."
#~ msgstr "최소한 길이가 %d 문자인 올바른 비밀번호를 입력해야 합니다."

#~ msgid "The password is not the same as the confirmation."
#~ msgstr "비밀번호가 재확인란과 다릅니다."

#~ msgid "Username:"
#~ msgstr "아이디:"

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "비밀번호:"

#~ msgid "Language:"
#~ msgstr "언어:"

#~ msgid "Please enter your registration details"
#~ msgstr "등록 세부 사항을 입력하십시오"

#~ msgid "Your requested username"
#~ msgstr "요청한 아이디"

#~ msgid "You must supply a valid email address"
#~ msgstr "올바른 전자메일 주소를 입력해야 합니다."

#~ msgid "Your full name"
#~ msgstr "당신의 이름(성명)"

#~ msgid "Your desired password"
#~ msgstr "사용하고 싶은 비밀번호"

#~ msgid "Type your password again to ensure it is entered correctly"
#~ msgstr "제대로 입력했는지 확인을 위해 비밀번호를 다시 입력하십시오"

#~ msgid "Please enter your activation details"
#~ msgstr "활성화 정보를 입력하십시오"

#~ msgid "Pootle Account Activation"
#~ msgstr "Pootle 계정 활성화"

#~ msgid "Activation Code"
#~ msgstr "활성화 코드"

#~ msgid "The activation code you received"
#~ msgstr "받은 활성화 코드"

#~ msgid "Activate Account"
#~ msgstr "계정 활성화"

#~ msgid "Options for: %s"
#~ msgstr "설정: %s"

#~ msgid "Personal Details"
#~ msgstr "개인 정보"

#~ msgid "Email"
#~ msgstr "전자메일"

#~ msgid "Translation Interface Configuration"
#~ msgstr "번역 인터페이스 설정"

#~ msgid "User Interface language"
#~ msgstr "사용자 인터페이스 언어"

#~ msgid "Home page"
#~ msgstr "홈페이지"

#~ msgid "None"
#~ msgstr "없음"

#~ msgid "Input Height (in lines)"
#~ msgstr "입력 높이 (줄 단위)"

#~ msgid "Number of rows in view mode"
#~ msgstr "보기 모드에서 줄 수"

#~ msgid "Number of rows in translate mode"
#~ msgstr "번역 모드에서 줄 수"

#~ msgid "You need to be siteadmin to change users"
#~ msgstr "사용자를 바꾸려면 사이트 관리자여야 합니다"

#~ msgid ""
#~ "Username must be alphanumeric, and must start with an alphabetic "
#~ "character."
#~ msgstr "아이디는 알파벳과 숫자여야 하고, 알파벳으로 시작해야 합니다."

#~ msgid ""
#~ "You (or someone else) attempted to register an account with your "
#~ "username.\n"
#~ msgstr ""
#~ "당신의 아이디로 (본인 아니면 다른 누군가가) 계정 등록을 시도했습니다.\n"

#~ msgid "We don't store your actual password but only a hash of it.\n"
#~ msgstr ""
#~ "이 사이트는 비밀번호의 실제 값을 저장하지 않고 해시된 값만을 저장합니다.\n"

#~ msgid "If you have a problem with registration, please contact %s.\n"
#~ msgstr "등록에 문제가 있으면 %s에게 연락하십시오.\n"

#~ msgid ""
#~ "If you have a problem with registration, please contact the site "
#~ "administrator.\n"
#~ msgstr "등록에 문제가 있으면 사이트 관리자에게 연락하십시오.\n"

#~ msgid ""
#~ "That username already exists. An email will be sent to the registered "
#~ "email address.\n"
#~ msgstr ""
#~ "그 아이디는 이미 사용중입니다. 등록된 전자메일 주소로 메일을 보냈습니다.\n"

#~ msgid "Proceeding to <a href='%s'>login</a>\n"
#~ msgstr "<a href='%s'>로그인</a>으로 계속\n"

#~ msgid ""
#~ "If you are unable to follow the link, please enter the above code at the "
#~ "activation page.\n"
#~ msgstr ""
#~ "이 링크를 열 수 없다면, 활성화 페이지에서 위의 코드를 입력하십시오.\n"

#~ msgid ""
#~ "Account created. You will be emailed login details and an activation "
#~ "code. Please enter your activation code on the <a href='%s'>activation "
#~ "page</a>."
#~ msgstr ""
#~ "계정이 만들어졌습니다. 로그인 정보와 활성화 코드를 전자메일로 받게 될 것입"
#~ "니다. 받은 해당 활성화 코드를 <a href='%s'>활성화 페이지</a>에서 입력하십"
#~ "시오."

#~ msgid "(Or simply click on the activation link in the email)"
#~ msgstr "(아니면 전자메일에 들어 있는 활성화 링크를 누르십시오.)"

#~ msgid "Your user name is: %s\n"
#~ msgstr "당신의 아이디는: %s\n"

#~ msgid "Your password is: %s\n"
#~ msgstr "당신의 비밀번호는: %s\n"

#~ msgid "Your registered email address is: %s\n"
#~ msgstr "등록한 전자메일 주소는: %s\n"

#~ msgid "Redirecting to Registration Page..."
#~ msgstr "등록 페이지로 이동합니다..."

#~ msgid "Redirecting to login Page..."
#~ msgstr "로그인 페이지로 이동합니다..."

#~ msgid "Your account has been activated! Redirecting to login..."
#~ msgstr "계정이 활성화 되었습니다! 로그인으로 이동합니다..."

#~ msgid "The activation information was not valid."
#~ msgstr "활성화 정보가 올바르지 않습니다."

#~ msgid "Activation Failed"
#~ msgstr "활성화가 실패했습니다"

#~ msgid "Input height must be numeric"
#~ msgstr "입력 높이는 숫자로 써야 합니다"

#~ msgid "Input width must be numeric"
#~ msgstr "입력 너비는 숫자로 써야 합니다"

#~ msgid "The number of rows displayed in view mode must be numeric"
#~ msgstr "보기 모드에서의 줄 수는 숫자로 써야 합니다"

#~ msgid "The number of rows displayed in translate mode must be numeric"
#~ msgstr "번역 모드에서의 줄 수는 숫자로 써야 합니다"

#~ msgid "WordForge Translation Project"
#~ msgstr "WordForge 번역 프로젝트"

#~ msgid "Broaden"
#~ msgstr "넓게"

#~ msgid "Narrow"
#~ msgstr "좁게"

#~ msgid "Reset"
#~ msgstr "초기화"

#~ msgid "Must be a valid email address"
#~ msgstr "올바른 전자메일 주소를 써야 합니다"

#~ msgid "Input Width (in characters)"
#~ msgstr "입력 너비 (문자 단위)"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Pootle</strong> is a simple web portal that should allow you to "
#~ "<strong>translate</strong>!"
#~ msgstr ""
#~ "<strong>Pootle</strong>은 당신이 <strong>번역</strong>을 할 수 있게 해주"
#~ "는 간단한 웹 포탈입니다!"
